［花水問題可先閱第一頁有懶人包］化妝品及護膚品討論#4

花水問題及其他熱門產品可先參閱懶人包
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

舊懶人包比人close左
宜家有新懶人包不過要比D時間重建
格式同內容會漸漸加 希望大家等待

如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎PM GMAIL比波耶波囉咪

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

毋忘港恥

LANCOME 事件重溫

留名

我早幾日得五十幾濕度時用
用左保濕base都浮
但又無理由為左咁又買支更潤既base
都係用個幾月，用唔哂又要擺成年

粉餅？絲打冬天係混乾定油？

係粉餅
我油田

addiction skincare fdt真係好潤好正
混乾肌開心使用中

咁夏天呢 控唔控油

免運訂嘅colourpop終於到左啦

Drift同bubbly係之前買左而家先開

絲打買set?點解係黑盒咁靚嘅

不過我塊面真係好煩
啱啱上粉就乾
出街就勁油

呢幾日真係多災多難, 前幾日被睫毛鋼梳直插入手指, 要垂直抆返出黎
今日又被一疊A4界到手流血, 傷口都幾深下
天氣乾燥特別容易界親, 絲打們記得勤力搽hand cream呀

係呀
黑膠碟果set
雖然個盒頹頹地係紙
但啲色好正

見到都覺得痛

我塊面無野控制到啲油
只係冬天出慢啲[/s]
但呢隻出油會變左奶油肌唔會油光滿面咁囉[quote]

見有人問淘寶花水
我係淘寶個旗艦店買過o牌既羅馬洋甘菊因為果陣香港無貨我又急住用
So far用左半枝 暫時無咩事發生

好想睇之前500蚊整眉嗰絲打結完焦個效果靚唔靚

哇好痛 我每次洗完手都即刻查 放左一大支係office

一齊做打手啦

O牌都有淘寶旗艦店

去呢2間睇下先，唔該晒大家

好耐無係連登上水講野，順手post 埋新買嘅makeup geek比絲打們參考下

ig shop/ beauty share 勿偷圖

完全唔敢淘寶skincare

其實天貓果d ok既 不過其實好多同香港價錢差唔多/貴過香港

selfridges+真係好邪惡
呢排又手多成日上去睇下wish list有冇返貨
尋日先買左兩支tf一支小黑裙唇膏
岩岩又見到paradiso返貨!!! 當然即刻俾錢
零運費先至會令人破產

我塊面無野控制到啲油
只係冬天出慢啲[/s]
但呢隻出油會變左奶油肌唔會油光滿面咁囉

我都係控制唔到
但就唔會睇到成面油
係摸落去先知

我都係咁... 成日吼住D野有冇返貨
一有仲好似要搶咁

TF Lipstick真係好正！
香水都好正

可惜香水唔送香港

想知淘寶f牌花水官店同香港買價錢差幾遠？

我覺得上淘寶睇價同問eros拎價目表應該快過你係度問

Makeup geek 絲打0係beauty bay買 你簡d色好多我都有save左想買的
一直猶豫緊mug定colourpop

屌今日勁開心 加左5000蚊人工
可以拎黎買鑽光液
收工即刻狗衝

加咁多

F牌花水價錢同香港差唔多喎
仲未計人仔匯率同運費
係多啲優惠買滿一定價錢就送野

漏咗講係淘寶價錢同香港差唔多

唔係喎 淘寶就快雙十二
F牌雙十二價 百零蚊就買到200ml
計埋運費都應該唔洗兩舊

有大陸地址 免運
積極考慮上網買

鋼梳反而唔係好痛不過要直上直落咁抆返出黎好彩唔係梳睫毛時拮到眼咋

你地講到好正咁
混乾肌心思思中

日本賣幾錢？

最近咁乾個routine係
Rmk方形base>addiction白樽>LM碎粉
10個鐘 唔補妝 無浮粉 無乾紋

另外有用鑽光液 但無addcition果種透薄光澤感
鑽光偏向妝感d 仲要要時間先靚
Addiction一上就可以做到效果
9百vs 3百
個人而言 無撚得輸呀

我用P&J base都好正
十二個鐘都無起乾紋

見到一疊A4界到手打左個冷震, 諗起都痛

好鐘意最近底妝routine

Cpb牙膏base->鑽光cream fdt->hourglass ethereal light

混油肌，出黎效果完美

瘋狂被紙界

憎死你嘻嘻

咁多 可以瘋狂買
猶其是臨近聖誕有藉口喪買

加5千咁多, 個個月都可以瘋狂買野

好想買哂鑽光粉底同粉餅
分別冬天同夏天用

香港先$85 200ml
唔係香港平d咩

其實唔係真係平好多,又唔知佢點存放

日本4860yen 當匯率係69 大概$335
但香港賣緊$315 都係平過日本

想請教大家 我用礦物粉foundation
上cream cheek 應該用係邊個程序後

平時平平地用開肌研化妝水 上網睇到有台灣blog介紹專科都幾吸引 唔知有冇絲打用過

哇好抵屌

上base後 上粉前
我用liquid fdt覺得係上粉後上碎粉前搽cream cheek係有白裡透紅既感覺

lm

foundation後 輕手印上面

快啲鳩衝去買啦

專科用過覺得唔錯
真係幾保濕c位真係有光澤左
但我用美白藍色嗰隻會敏感

你地覺得rmk既cream fdt 定 gel cream fdt 會潤d?
利申：超乾肌

你係用化妝水定乳液 我見2個都幾吸引

化妝水

唔該哂

邊度有得買love more蘆薈絲瓜面膜 驚會有假野

HKTV mall
都幾齊款
但要400先送貨

$85 係邊到買架

混乾用RMK 係咪好？本身用bourjois，最近想用D靚D既～bourgeois 有時都會甩皮

香港f牌花水售賣點係懶人包唔係有啦咩？

係呢邊問埋先
有冇乾肌絲打脫緊面毛? 我想問脫完會唔會乾到爆瘡同敏感? 尤其T位呢d多暗粒位

有冇絲打試過駁髮？夏天個陣剪左 可能因為剪完個兩三個月成日染 長得勁慢 最近ig見到個貼片式駁髮心郁郁想試下

如果係懶人包無既話 絲打可以自行google
"florihana 香港代理" 會有唔同既售賣點 有d平d 有d貴d 同埋會快過等我地答你

只可以講一句淘寶絕對稱唔上平過係香港買

Creamy fdt 潤啲
利申rmk 3隻用過哂
但係我用rmk 耐左會變黃 你地會唔會

發覺呢到混合/乾肌絲打好似多過油雞

利申：油雞

代表你仲後生

我以前都係油 但年紀漸長⋯

sf無啦啦返咗好多貨，絲打快d去買啦

人地問邊度$85 同問邊度有得賣唔同啵

我都係油田
而家冬天先叫稍微出慢左

無用過rmk但絲打你個名

我見到係比人掃左好多貨

香港代理咪賣$85 所以google 香港代理就會搵到

見到rosy glow同suqqu 漸變都返左貨
已經買左rosy glow

我廿五都係油

我就快3都係好油

啱啱開始用花水

有無d好用嘅闊身扁平掃推介?
見pony個把好闊好似好好用咁

咁絲打有冇毛孔粗大同暗瘡問題
近年我皮膚已經好左
可惜以前生暗瘡手多 凹凸洞毛孔野真係好難救

我係混乾脫完full face變左沙漠，做足保濕就無問題，前題係我本身都唔易敏感
做完之後皮膚好左，搽咩都好似好快索晒咁

利申：以前係毛孩

早幾年暗瘡都唔多粒
係呢兩年黎m就爆一兩粒咁
上兩個月賀爾蒙失調下巴爆左堆留左好多印
毛孔主要係近鼻兩邊同眉心比較大咁
但整體都ok既

你咁講搞到我又想做
我都係毛孩

脫毛真係不歸路，你脫左一part就會想脫埋其他
我前前後後用係脫毛既錢應該夠我箍兩次牙

用apps checkout 係咪唔會扣稅，見電腦check 去到last step 會平左

我都係大油雞
毛孔粗大係基本啦
以前暗瘡多 又手多多 我都有d凹凸洞
而家黎m前先爆一兩粒
不過我角質層超厚

因為脫完會乾啲呢樣令我好心動
我係油田又係毛孩

脫毛呢啲我還好，價錢太貴一聽到已滅火
個治療師成日都sell我
但我完全無視

我脫全面,本身乾皮敏感肌,無敏感但會有少少乾,同埋會有少少爆瘡,所以依家皮膚穩定啲先會去脫

識貨喎

我好想脫下面 同菊花
但好尷尬 突破唔到心理關口

有冇人覺得Dr.wu面膜好用？ 萬寧好似做緊特價心思思想買

追po追好耐 見上個post仲有人話要買loreal grp嘅野真係好燥底
點解唔好買loreal grp brand
1. Lancome事件
首先如果你唔知發生咩事請容許我頂一頂你個肺先
事情大概就係lancome奶共cancel何韻詩場音樂會
咁跟住俾香港人屌到仆街又扮冇野咁
咁請問你作為香港人撐唔撐自己友？

2. 產品同服務質素
ok咁你可能覺得買beauty products係想靚姐咩政治呀香港人面子呀wfc
但之前有絲打講過好多loreal grp product都made in chi na
同埋老實講當中冇一樣野係絲打們特別推
加上佢地d brand好多都擺到明唔撚做你地d香港人生意啦態度又差
相信冇人類奴性咁強去shopping都鐘意貼錢買難受掛？

3. 消費者基本權利
點解大家都希望生活喺資本主意社會？
除咗可以賺多d之外就係因為有得揀吖嘛！
希望大家明白歐美牌子黎講其實大部分brand最後母公司都係5 6間
係衣食住行都5 6間壟斷曬
情況就好似香港無論你頹食美心mx 開心食元氣 定得閑去starbucks
其實收錢嘅都係美心集團咁
咁相信市場壟斷後果幾嚴重唔需要我解釋
所以喺宜家呢個情況下仲唔作出正確嘅決揀
到時冇得揀唔好喊
come on d錢係你嘅為自己將來諗吓啦好嘛？

最後 希望大家無忘港恥

以上小妹愚見可能論點未為周全 請指教

不過見到自己d fd買都唔知講咩好
但由自己開始留意呢個post就無買過
人地管唔到 由自己開始拒買loreal group!

我覺得上左面都已經有少少黃

我覺得佢色號偏黃 上左面又唔覺 係我面上全日大概暗左半度

奶左野買左gel cream 又貴又唔係最潤

有冇絲打試過自己漂頭？
廢事岀去染 箍牙箍到窮
係咪去d髮型用品店買就ok？
求推薦

我個個位置揀唔同公司做 捕實佢地一有promo就登記去做 新客通常有折扣

唔quote啦
唔該晒樓上絲打答我
因為我生日月可以試脫面毛一次, 但我驚脫一次就奶野 咁睇黎大家脫肌冇乜事, 我可以試下
有絲打話脫完搽野吸收左, 會唔會係因為你塊面乾左所以吸快左

見有絲打推介過 Clarins 隻電眼精華，
拎左支試用返屋企都搽咗 4日，
搽完會搽埋另一隻少少廢嘅eye cream，
不過又唔係好覺好補濕 / 好提升，
有少少失望

仲有冇其他絲打介紹眼精華+眼霜呀？
有時唔夠訓會有紋，主要想用黎預防眼袋同去紋。

想問絲打們推介lm好用果隻碎粉係loose setting powder定係invisible loose setting powder?
我見sf有兩種怕買錯

我係sf 買左loose setting powder
第一次用感覺唔錯
全日T位無咩出油 又無咩乾
不過我諗佢控油能力應該唔係好高 夏天用唔到
我係中性肌

Thanks
我係混油而家秋冬變混乾
本來用緊既碎粉太乾，想轉隻保濕少少我諗lm應該ok

被你地燒到
心郁郁想買支fdt
想知addiction fdt出黎個效果係matte定光澤感重D

有無人知茉莉花水邊間有得買？
F牌已經無出，話成日變壞

我做緊dermes脫面毛，做左半年左右
暫時冇乜試過爆瘡或敏感，不過好似多左少少暗粒
有兩個姐姐幫我打過，
以前個個搽蘆薈gel+紅水牌個飯cream+敷好耐冰，
但我個人奇特對蘆薈有d敏感佢敷親我都覺得吉吉地，
打完毛皮膚好似會有d粗糙起暗粒，
但可能都同岩岩頭幾次打毛皮膚未適應有關，
要過一兩星期先退暗粒個妝先貼，

但轉左而家個個佢敷冰冇咁耐+直接搽B5+完左搽cream
打完冇起暗粒，同埋個妝超貼直至又有新毛毛出
不過我通常去到佢又再生毛個陣比較易生瘡仔，
但唔多，一兩粒，可能個d毛孔塞咗，

總之打完毛前後一兩星期日日敷mask就冇事。
不過我都有friend打完有少少敏感，
但未到爛面，少少紅同生粒粒，
姐姐實係話你毛孔多污糟野先起粒，
但可能真係個人面皮太薄
你可以極堅持叫佢開細d度數打幾次先慢慢加，
情願效果慢d都唔好爛面

我初時未打都好擔心，做左好多research，
希望幫到你 sorry 1999....

全部野都google到

光澤感 非常靚既光澤感

大家講脫面毛 我淨係係instaskin脫緊upper lip
果陣見佢做優惠二百幾三百蚊次就去試下
打左兩次毛的確見到生慢左同少左
不過果到啲人好鐘意叫你join facial
第一次去話我皮膚乾 試唔試下做保濕facial
第二次去果個人仲誇張 話我乾到浮哂粉 唔靚 又話你咁乾一陣做完laser一定會又紅又腫又敏感 叫我自己查多啲野 又sell我做facial 我走既時候照鏡 心諗「個妝仲好完整好靚浮乜春 係到作大」而且亦都冇佢講果啲不良反應出現 所以以反再去佢再sell我都唔會再理佢地

謝謝你
另外想問你有冇用過懶人包推薦既ipsa fdt
字面睇好似功能效果都差唔多 好難選擇

係講緊ipsa liquid foundation？我只係用過sample
我記得會變暗同啲色有啲黃 而且感覺唔太impressive冇咩特別 好一般咁 完全同addiction skincare foundation感覺唔同 混乾至乾肌用呢支都正 我睇怕成個冬天都用佢了 希望可以成功清到一支粉底

又燒人地
In Addiction we trust

絲打 我都係果度做緊upper lip
做左第4次 仲生緊
佢話要做10-12次

開頭係咁sell 唔理佢之後佢都唔理我啦

岩啊，見到竟然咁多人問，真係想頂一頂，不過廢事比人話惡喇，有人要做港豬都冇辦法。

樓上好長唔quote了
有時真係好心淡見到咁多人入黎咁野都仲未知點解ban loreal grp
點解唔可以爭氣d

睇網上d人講cdp 下年出粉條
唔知真定假呢

唔該絲打

我仲未買過花水
花水同純露分別好大？我search左話純露功效好好多
但點解絲打剩係極推花水 無純露
如果永久花溝玫瑰會唔會好怪？

我係巴打 有好嚴重嘅黑眼圈眼袋問題 皮膚白
想買啲遮瑕膏遮下
有冇邊隻可以係萬寧屈臣氏買到而又好用嘅可以推薦下

Maybellelin 好似係loreal ? 好耐以前用過平又好用
睇左懶人包未？
Canmake 有絲介紹 應該都平唔貴
Nars 如果你係sf 訂都好平

之前係屋企叫媽咪幫手漂 用左邊個盒 幾方便有晒說明 係瑩之部屋買 不過我估應該同gatsby個隻差唔多 想淺色d就漂耐d 一係就漂兩次 右邊係染髮焗油 有好多ash系色揀 我而家補染都係用呢隻

Maybelline 係L'Oréal group

花水同純露可以理解為一樣既野
不過純露會純正d
市面上有d brand既花水可能會做過其他加工
我地講個f牌係純露黎

有啲屈記有ettusais
可以考慮下

我都好想脫面毛 但好驚脫完敏感變爛面

比你發現左 哈哈 但真心好用

我都係唔理佢 又或者講 係咩 唔覺呀咁推佢
你打果時痛唔痛？我完全冇感覺 淨係聞到陣燶味

唔建議自己漂 除非有fd 好熟手幫你 如果唔係好易拿爛頭皮同一撻撻

絲打本身敏感肌？ 我脫左年幾都冇爛面 最多係做唔好保濕個排會紅

係有少少敏感 但好多面毛呀好想整走佢

無論咩底妝 粉底液/cushion上到臉一定會甩皮浮粉
上底妝之前已試過好多野
試過敷貴野保濕mask 做晒所有程序
仲要瘋狂保濕 始終都係乾到甩晒皮浮晒粉
又試過用完base先上粉 但最終都係一樣
我到底可以點樣做

第一次買sf運費要成260蚊
咁貴既 儲多幾樣先一次過買

屎忽痕擰枝眼線筆黎睇仲有幾多
點知斷撚左
一陣唯有買過枝

邊到有呢啲屈記

觀塘工業區 鱷魚恤廣場一出有間大既
唔記得個廣場係咪叫依個名 總之係apm連住個個商場一出

大間d個d
eg. tst金馬倫道 mk彌敦道

可以自己google "ettusais 售賣點"
佢有d地方仲有專櫃
最近萬寧都有少少product賣

唔痛 熱熱地咁啦
每次打落嚟都嚇親
係呀有燶味 燒哂我d鬚

因為怕痛，做微針就算，但都有效！做左4次已有明顯效果

微針唔會痛？

我要full麻go...xddd

大家上粉底時係點遮啲粒粒
我用Mac 嗰枝c tinted cream
嗰啲粒粒真係唔識遮
我媽咪都話好明顯
第一次化

係咪on9
係朗豪坊最多人係ysl
全部都係大陸閪
其他鋪頭就無咩人

ysl成個品牌真係好大陸feel
啱曬佢地

Kiehls又係逼爆

速成 敷 戈大
醉 一十
膏 卜月

xdd 你會否考慮番5p

不如梨反5p xppppp

電眼唔夠力補濕架同埋佢係去眼袋, 個人覺得只對水腫型有效, 唔係for提升
你except佢無嘅功能當然會失望啦

我已經冇用xd 八年 係咪潮流興復古
Between乜撚野係麻go...

代答： 梨地吾中意死返高登啦\_/ 吼

暗粒定印？
如果係暗粒應該冇咩方法遮到

我都有咁嘅情況 搽3支保濕cream都冇用 都係會kick會浮

暗粒 突起嗰啲
又唔敢擠佢地

我bikini都脫左，起初都會尷尬，慢慢就覺得無乜野
我覺得脫bikini係最痛既位

真 日本3月21發售

終於收到colourpop 全碎 唔知講咩好

好慘

咩叫粉條

呢啲野岩佢地用架啦
迫去果度啦
果啲我地都唔買架啦
其他牌子可以慢慢行慢慢睇

最慘搞到成個西武（係咪仲係西武）都係人
連行都唔想行
真係千其唔好去朗豪坊啲專櫃

係 我都唔覺痛 但每打一次個心都離一離（lisa姐tone）

朗豪坊d BA好西
我去過一次佢當我狗咁就唔會再去個到買野

唔該晒絲打, 好詳細
我本身脫開上唇都冇不良反應, 係驚面頰呢d位中伏, 但面頰好多毛
咁我會得閒果陣先去做, 做完瘋狂fu mask

九龍灣德福個間有

你黑眼圈係咩成因先 過敏性黑眼圈冇得救
眼袋之前有推過相關既眼部產品 不如爬下文先?

你會唔會考慮google下粉條兩隻字

未用過 但我覺得想用台灣mask可以考慮下之前絲打推既brand

絲打佢係咪送上你屋企？ 我仲未收到

頭先手痕google粉條兩隻字
第一張彈出唻既圖係紅薯粉
建議google時加埋化妝兩個字一齊search

sorry,真係唔識打個敷字，唔洗即時起鋼叫人5p的。我為我懶打正字道歉

歉已道,我只係懶打字，唔洗即時起曬鋼

唔識打字唔係問題 個重點係你個xd呀 表情撚 返5p啦

都係唔係5p，唔好少少野就起鋼好無

高登仔見到5p字加嚴重錯字，我除左依啲反應都唔知可以比咩反應。有人咁打字唔止係化妝post, 你去一去創意台試下咁打字，真係會比人插到飛起。
仲有xdd應該唔係一個懶打字既產物
唔洗話我地起鋼，純屬正常反應，唔係第一日玩高登既應該都知。
不過道左歉就算喇，下次唔好打5p字同符號喇

面有幾個位有凹凸洞
想整返好佢
有無邊度打laser可以局部打個幾個位？
因為其他位都無咩問題

唔起鋼先唔正常啦下嘛

係我誤導左人 個位絲打唔好意思 你要打 化妝 粉條 四隻字先搵到

網站內容皆為5p產品

xdddd唔係5p 你新黎嫁？我都認為你係，入鄉隨俗唔該，連少少基本野都唔改下只會成為你最討厭既蝗蟲
唔好覺得我地起鋼又剩，只係捍衛返呢到文化

你有冇google左先
拿假設絲打做過一間真係可以打局部 但係係山卡啦咁遠 完全唔近你 咁推介黎都冇意思啦係咪先

係的係的。多謝大家原諒。
p.s.真係非常短時間入高登。不過見到有化妝討論，所以想追post看。下次會多注意文化。

不嬲打呢啲都會俾人屌架啦，呢度多絲打已經算溫柔啦

你試下喺出去第二啲post度打xdd啲人會唔會問候你媽媽？
仲要話人起鋼 入鄉隨俗識唔識

如果咁叫少少野，個個又覺得少少野而咁做，咁我不如上u汪香土同beauty exchange啦

係的，真係新手。岩的。同意要入鄉隨俗！會多多注意！

我誠意推薦熱愛L'Oréal group 同唔識打字既人去呢啲地方
無人管無人屌你點打字
仲可以瘋狂討論你地最愛既L'Oréal group

最後一個道歉post。會多注意自己打的字眼。搞到化妝post亂了。麻煩絲打們繼續討論化妝護膚

首先，你d洞有幾嚴重有幾深？
第二，你想打邊種laser？(好多種laser都改善到呢個問題，關於有邊幾種<我上個post已經算係答到好詳細, 有興趣可以去番上個post睇睇)
第三，你範圍内接受到幾錢打一次？

Canmake個梅子色胭脂
唔知係咪太耐冇用過d咁上色既胭脂
一上變左馬騮屎忽

不過我搵唔到cdp粉條既消息

紅薯粉條笑撚咗

今日買左bourjois胭脂
本來係sf睇啱chanel隻胭脂
上網搵下發現原來bourjois同chanel係同一間廠（上網啲人話 無查證）
咁就去買左兩粒
係sasa買其實都唔平 要成$115一粒
附上swatch圖

講真，呢到啲絲打算客氣啦
你係出面啲post 咁打一早俾人問候老母啦
啲5p咪係有正字但懶得打，又打xd
下次小心啲啦

btw 我真係唔明你打咩

其實我google過 CDP粉條係無野睇 粉條係show d唔知咩出黎
叫人google個位絲自己會唔會google左先叫人google

原來道左歉 咁算啦
下次留意返啦

絲打快d影相send email同佢講
我上次碎一粒都有補寄俾我

有無人用addiction fdt? 之前見過絲打推比乾肌
我塊面好濕9 又甩皮又出油 如果用sofina控油base再用呢個o唔ok? 驚買完又係攞黎擺
利申 得兩支fdt 一枝chanel黑樽 唔岩冬天用
一枝lm silk creme fdt 個色好暗黃加太厚

如果真係有推介我唔介意
因為google難免都係廣告打手
如果有人試過邊間好既總好過亂咁試既
話哂都係高風險既野

暗瘡肌敷聖約翰溝永久花 好似仲多左暗粒 有無絲打有一樣情況？

我同你差唔多 又乾又出油
用Addiction Skin Care Foundation 我好似大半日塊面就油到反光
但係至少佢唔乾 即係平時會kick粉嘅位冇再kick咁

等我過2星期拎返枝Sofina base再試試佢

你見唔見樓上我覆左話唔好意思誤導左你?

我既意思係你有冇google過邊d舖有得局部打 然後上黎問下有冇人試過

真係睇唔到 一路追一路覆 我會再search 下先

同埋之前高登時期有位絲打有問過粉條 粉餅 同liquid fdt既分別 我有印象我覆過 你可以搵返參考下

我唔係想批鬥絲打叫人google
純粹覺得google粉條出紅薯粉真心好笑

我有睇到你個post 但我估你都係全面打
其實我都有自己睇過下d唔同laser既
但純粹想問下有無絲試過局部打啫

我d洞唔算深 都要近睇先見到
想打1550
接受到千幾一次

唔該哂

我脫左 本身極多毛
雖然貴 但安慰自己係值得的

我諗呢度大家都願意分享同討論
如果問咩野都叫人Google 就無左討論既空間啦
其實我都係問下有無人試過局部
如果有唔介意可以分享下
無都唔緊要既

利申：有google過

有無絲打可以比意見我
混油(鼻邊會甩皮 但依然出油)
我可以揀邊枝粉底(addiction黑樽 ,鑽光液,cpb cream foundation)
利申 而家仲用緊Chanel黑樽 6個鐘左右已出油

咁姐係如果同一個#4入面 有十幾個人入黎問同一條問題 而呢條問題係懶人包/直接google會快過等人應你 我地都唔應該叫佢睇懶人包/google 因為咁會冇左討論空間?

同埋你係直接問有冇邊度有得打局部 而唔係有冇絲打試過打局部 我諗當中係有分別

有無絲打用過muf個water blend?
我睇左啲review同youtube都決定唔到佢應該係冬天用定係夏天用

其實依d基本野 google都有答案
只不過粉條 又名粉底條 粉底棒 比較冷門 可能岩岩化妝既絲打唔太熟 上年(?)韓國果個智孝粉底都係粉條黎
其實bb tf muf都有粉條 but近年又好似hit返 總結黎講都係粉底既一種
其實隻隻粉底既配方都唔同 唔係話liquid fdt就一定係透薄 粉餅就一定乾 粉膏一定厚 所以如果問我有咩分別 我只會答 形態唔同

有冇用控油base同控抽碎粉? 用左都係幾個鐘就出油?

全面打同局部打除左價錢平d之外其他細節都係一樣
我就搵皮專打既
我打之前佢會同你用電腦影相, 跟住個程式會自動分析你既皮膚狀態
我有問過醫生其實我有d位無問題係咪唔打都得，佢答我因為打完甩埋焦之後皮膚會黑過以前，但兩星期左右會變番以前隻色。所以打局部既好番之後會有兩星期左右膚色明顯唔均勻
1550即係fraxel啦應該，局部千幾蚊既話應該只可以搵普通科醫生/美容院打
我之前問過既皮專其中一個答我打呢隻要$6000
其他等有打過呢隻既人答你，因為我唔係打呢隻

原來病左唇色真係會淺色左, 咁淺色既唇膏可以留返病左先用

用左Sofina base 同muf 粉

睇返發現好多其實 唔好屌 中文差

咁可能係我條問題問得唔好令你有誤會啦
但就算係咁我條問題其實懶人包無 google都唔會快d
我先決定係度問啫
或者你都可以試下google係咪真係好快搵到答案既

試下轉用粉餅或者礦物粉呀
其實混油同油肌用以上兩樣野好過用liquid foundation呀
如果都堅持可以試試addiction黑樽 （我有包sample你想試既我可以比你
cdp cream應該唔岩混油用 鑽光液會好啲

唔係淺咁簡單 直頭蒼白

多謝你啊絲打
可以點搵你

你留telegram或者line比我ok嗎？

之前睇個有個凹洞post好似有個喺銅鑼灣
醫生打 一千定千五一part

covermark essence fdt真係可以完美裸妝

我覺得而家天氣用控油base太乾
轉左保濕由佢出油算
我用鑽光液，呢隻出左油會變奶油肌，唔會油光滿面
鼻有時都甩皮，會用小小保濕cream搽甩皮位再補妝

之前有絲打推過隻Canmake 保濕cream 幾好用
如果有甩皮，搽完就無乜再甩

講下你咩肌呀

我塊面都係咁

好似啱夏天用多啲 因為佢好薄
夏天咁焗 應該好啲 掛
我無買waterbland 呀

絲打用台灣定日本版sofina base
控唔控到油？
因為之前高登果陣絲打話sofina base好伏

好似話Sofina 有老鼠藥成份

其實cdp啲粉底到底點分
鑽光係咪又有幾款？
我上網搵啲大陸譯名同英文搞到一頭霧水

google完一輪終於搵返 張翠瓊 700一part
詳細你自己研究下

我係認盒，好似得鑽光係橫盒

乾肌 冬天T字位乾到甩皮一格格 夏天就少少油

我見有隻叫粉底霜
有隻係粉底液
有咩分別

就係佢又sell咩80%水份 講到好似夏天清爽 冬天都唔乾咁

如果以中文計，鑽光有3種
1. 鑽光粉餅
2. 鑽光粉底液（radiant fluid foundation)
3. 鑽光粉底霜（cream foundation) 牙膏型果支

左邊係鑽光粉餅 右邊果支係鑽光粉底液

我自己用液呢，覺得佢遮瑕度比較低，半泵已夠成面用
沙漠人會覺得乾，但我係油田覺得ok

太長唔quote
試過帶fd去cdp試fdt, 唔記得係鑽光液定cream fdt
佢乾肌加極油田, t zone 同下出油但鼻又會甩皮, 俾絲打參考下先
個次ba幫佢用cdp清爽base幫佢上, 上完一個鍾頭內鼻已經出油到無晒fdt, 我諗問題出於無用控油base, 同埋極油田應該都未必岩用
利申: cdp fans

我上網搵過有大陸人話液啱乾皮
我都係去試下算
但試完唔買會唔會好衰
諗住去日本先買

用清爽base都咁
我仲諗住買埋個base

如果沙漠人夏天用應該會覺得幾好
但秋冬我覺得未必夠力囉

我都係咁話 屌你老味我睇緊啲乜

Tg: Yyiulazy

可能我認真左

我應該去試下鑽光液同addiction
唔該絲打

唔會 因為我都去試過餅

講起脫毛 之前試過join團購個啲 5xx 3part
係大集團黎既
原本都諗住佢一定sell到仆街
點知又無 仲比左啲護膚建議我 態度又好
不過要等幾耐下
仲有效果都未知 因為淨係去左一次

台灣同日本都用過
台灣好用啲 又平啲
係我身上控到油

呢個真心好笑

高登絲打話有酒精
又有絲打話有老鼠藥
真係唔太敢用
但sofina係日本野
應該唔會有老鼠藥咁誇張呀嘛

係makeup geek 直接訂呀
Why not both
colourpop大粒啲 要多啲位擺

我覺得shiseido mq方格樽個枝控油base都好work 試過用佢打底再搽fdt 8個鐘以上 T zone油都冇滴

係咪去同佢講話想試全面
咁佢咪要同你落過成個妝再化翻
好似好麻煩佢咁
利申 平時買粉底ba都係試係面頰邊試色就算

我係aplus
underarm先做到第三次
覺得起碼要多三次先得

我都想轉好耐
但身邊朋友去台灣同日本都買呢枝比我
屋企仲有兩枝堆係到 一枝用緊 有三枝

我個次試佢係問左我有冇化妝先 我答佢冇 佢就直接攞餅上左全面
但我朋友同我講正常應該係幫你上埋base先再上餅

用到下世

Aplus 分期non peak 佢地同我打 頭3次都hea我 度數低到死
第4次先開10度有料到

台版sofina控油base係有酒精味
不過mq果隻d酒精味都不相伯仲

老鼠藥呢個至今都係謎
我果陣問過絲打有無來源又搵唔到
我google 左好幾次都無

如果有化妝係咪會幫你落埋妝

佢凈係啱皮膚超好無瑕疵 仲要唔乾唔油 既人用
屌我個鼻乾少少都會甩皮
夏日太油又hold唔住
同我真係八字唔夾

咁一定啦 我素顏去shiseido試粉餅佢都有幫我落妝再上精華先試 其實係我cdp個次遇上個麻麻地既ba

我之前去time's square 果間
行埋去同個ba講
我想試鑽光粉餅
佢就請左我埋去坐
咁我有化小小妝
佢就幫我落妝再幫我上化妝水，base咁
又幫我上埋遮瑕，胭脂呀咁

絲打講緊邊隻

方格應該係左下果支

應該係夏天啱啲
因為佢好long lasting

之前燒我用鑽光液個fd係乾肌燒我個時佢已經用cdp用左好多年, 呢度有唔少油肌絲打話好用, 點話晒每個人油同乾嘅程度唔同, 同埋skincare同base點配搭又有影響, 所以好難一概而論, 最實際都係去專櫃試上面, 就算試半邊面都要叫佢試埋全鼻, 可以用鼻出油勁或者鼻會甩皮做藉口話想試真d, 試完唔買唔會衰呀, 好ba仲會叫你食完飯行陣街睇下效果決定買唔買, 我個人覺得化住妝去試好d, 因為佢幫你卸完會上skincare, 無化妝去試佢分分鐘直接幫你上fdt, 無做妝前保濕一定影響效果
sorry打太長, 希望幫到絲打

左下 個枝個蓋係方格黎

霜個隻係牙膏形狀
btw絲打你小心又比其他絲話google左先問

[img][/img]
有無絲打有用過呢種大扁平掃?想搵d性價比高嘅, 朝早起身可以縮短化妝時間

如果我唔google都唔知佢又有霜又液

唔該哂絲打

絲打我係tg search唔見你啊

樽裝=鑽光液=radiant fluid fdt=sell透薄同夏天用, 遮瑕度較低雖然可以build up, 不過build up極遮瑕度都有限度 (我夏天用到而家, 雖然係中性極但一唔俾心機做保濕就會乾)
牙膏=鑽光霜=radiant cream fdt=sell冬天用, 雖然比鑽光液厚身但都唔焗身, 遮瑕度較高, 較保濕

如果有興趣試我會叫佢每邊臉試一款然後行下食飯比較下效果

咁你應該夏天先用到啦

今個星期準備去韓國首爾旅行
各位絲打有咩化妝品護膚品係必買？

另外 我買左chanel既眼睫毛液同健康水
健康水無敵爆炸好用
敷完之後塊臉好軟同充滿水既感覺 深深愛上佢
但佢真係太貴同埋用好快

見絲打講緊cdp粉條 之前見過
支那圖 唔好意思

¥8000 4色 3月發售

即刻減火

係 佢上面好顯色
每次一定要係手上hi一hi走d色先上面
唔是一定變屎忽

我都覺 所以我用自己既大掃上
望落會平均d 真係輕力掃盒胭脂都夠上臉

用緊佢嘅舊版都答吓啦 唔知新舊有咩分別
夏天淨係會用佢 因爲大汗 佢算係最防水
而家呢個天氣都仲用緊
覺得其實無咩問題 因為佢夠薄唔會顯乾紋
你要控油又好保濕又好 我諗都係要自己用base搞掂
佢算幾百搭

利申：乾肌

Sorry 絲打
打漏左Yyiuulazy

唔該絲打 咁樣我都係搵日去專櫃試下先
最近轉左季好想買新野用 MAC唇膏都有啲興趣
但好似有人話好乾

雨潼幫到你

我今日用緊呢隻
可能因為我查咗潤唇膏打底
乾就唔乾 但唔太long lasting
有少少易甩
可能周不時要補下

包膠一下
MAC Prolongwear Concealer
要比負評個包裝，一jit就好多，好嘥
質地較薄，要重複上先遮到啲印
唔會乾，持久度都唔錯
但再俾我揀我應該會買返膏狀嘅concealer
遲啲買掃睇下會唔會上得好啲

diorsnow foundation
遮瑕度比我想像中好，薄薄地已經遮到泛紅
唔會乾同太厚，有些微光澤
甩既情況可接受

Selfridges買呢兩樣嘢夾埋唔使$350

絲打一講完即刻上去望下, 想問下係咪彩妝個間?驚睇錯舖頭
花多眼亂呀真係

換返張ig圖 廢事cut 依個ig有好多彩妝資訊:-)
佢個size幾方便拎出街 不過唔知夏天用會唔會變災難 佢3月出應該for夏季 對佢好有興趣 cdp黎講又唔貴

會唔會出油出得好核突? 如果出得靚我唔介意 印一印又一條好漢
冬天都唔知用乜fdt好

頭先行過covermark, 本來淨係想試下好多絲打話好用嘅草本粉底
唔知做咩比佢sell sell下買左成千蚊野
我d錢真係好易賺

話說今日去咗bobbi brown買遮瑕救吓我個道友黑眼圈
個ba好細心
幫我兩邊眼試唔同顏色corrector配搭
比我自己睇吓邊邊遮得好啲
又教我點遮 唔hard sell好好態度
cwb sogo connie

至於件product好唔好要再用多一排先包膠
佢幫我上完嗰吓是ok的 未見過自己咁精神嘅樣
同埋第一次遮完眼圈無變灰色

如果你去朗豪坊佢可能會叫你自己上

頂我而家先發現懶人包可以link埋去個產品

corrector又十幾隻色 concealer又十幾隻色
自己試點試
不過佢幫我配兩隻都係corrector
問佢駛嗰駛買埋concealer佢話已經夠
因為我唔會想上咁多嘢
不過又真係遮到 有道友黑眼圈嘅絲打可以去望望

睇到好多絲打都有做脫毛，好燒 但真係冇多餘錢去做，而且耳仔軟到爆，怕就算join咗就會join好多其他嘢

另外，最近終於上咗去買f牌大馬革士玫瑰花水同埋堅果油，但呢排係咗爆暗粒，結果買咗番嚟都冇用，怕用油會更爆 想問下絲打，爆暗粒可唔可以照用花水+油上全面，唔搽其他嘢？

利申：呢排一做運動就爆粒粒，係咪我裡面太多毒

係阿，個到可以跌好多銀兩架

有冇人都中意睇jeffree star
CDP highlighter個包裝好靚
elf好燒

我都係用大掃輕輕點一下 仲要拎完啲粉登一登先上面 咁樣都好出色

個ig好正呀岩岩睇左 係自燃既好機會

第一次睇佢，佢一開聲我嚇親

cdp你值得擁有

賣飛佛
佢支liquid lipstick 我掃咗三支

其實sofina日版同台灣版有咩分別？
除左價格上
Formula分面有無大分別
努力搵緊粉餅中

你有無用過子彈頭（係咪咁叫 ）果款
好想買 睇中左幾支

新懶人包整完冇耐有人問可唔可以整link 所以我整左 都好耐啦喎

我笑左出黎 紅薯粉

個包裝真係j死人

近排用緊Covermark 既無暇粉底霜
好貼唔厚粉 中度coverage
亦都唔會顯乾紋
今日用左個鼻位出左少少油但唔會好核突
利申 混合肌

如果夏天用鑽光液建議要用控油碎粉，唔係個鼻出晒油唔夠一個鐘
但得冬天用唔到鑽光液因爲好乾
利申：混乾

咁hea 既個ba
冇化妝都會幫你查左skincare , base 先上粉底
有化妝就一定幫你落左先查skincare base fdt

就算試半邊都會搽base先再上foundation
好少會唔幫你打底喎
少咁個機會sell多樣product
今日我淨係試concealer都有幫我上eyecream

夏天會唔會易溶

我用過 唔係特別乾 點都唔夠ysl 個支乾
利申: 經常生唇瘡同好乾

混乾都油

絲打你好可愛

不過要搵闊到合我要求o既掃好似唔係好多, 絲打你係咪都係睇comments同多唔多人買過去決定佢o既質素?

係咪依個，其實都OK潤既，不過陣味對我有啲難頂，人造牛奶味。

我係睇佢平，我買左一堆，然後枝枝都OK，我有11枝。

天生毛孩 好撚想脫
黎m 乾淨好多

原來係咁, 既然你11枝都無中伏我可以放心揀
唔該絲打

係 但上左控油碎粉就好正個妝

乾到不得之了

真心係 同埋無咁臭
以前用m巾啲血卡住啲毛真係好肉酸

有！
但嗰款比呢款乾 Matte啲

自己修短佢就無呢個問題

係呢個呀 我下次去聞下先順便試埋佢支lip primer
原本想買聖誕系列果幾支 但啲色唔知咩事

同意 仲要好顯唇紋 打晒底都好乾

你講緊base定咩？Base嘅話上面有絲打覺得台版好用d 我就覺得日版好用dd 日版薄身少少 冇色 但台版上面小麥/健康膚色應該會有少少白左 控油效果對於我黎講就差唔多 係日版貴差唔多三倍咁解

我用後會查一層透明lip gloss, 可能挽救到

如果你真係驚用油會爆粒 就咁搽左花水先
花水主要都係水份應該無咁易爆粒粒

用咗喇，濕敷真係好正 雖然陣味一開始真係濃，但還算接受到。

自 我買嗰隻係金莎味榛子油，好似係薄油嚟。

成塊鑽石咁 好似佢個le creme哇靚到呢 不過個價錢仲靚

你唔好帶卡上去就得嫁啦
今日去m記做小腿
咁我係分期
個consultant叫我約時間 但要入房
心諗實係叫我做多part啦
平時都唔會理我乜濟
跟住佢話見我就分完遲啲會加價叫我做多part
我話無帶卡唔買住
態度180度轉變
狗到仆街

我試過好痕又好吉 維持左成個月好難受

好想先脫唇毛、腋毛，之後再脫成隻手、腳 我多毛到仆街。係咪間間都sell？ D記真係好貴。

唔駛全剃呀 修短就得

Aplus 一句都唔sell 但比晒4次錢先會認真同你打

做緊d記
勁煩膠
成日有意無意暗示叫我加錢

短都好吉，以前年少剪短過好辛苦
冇修仲好 可能我唔識修

D記好貴
之前做過員工有4折都唔捨得買
利申：窮學生做緊yannis

我都想知係點修
有衝動買flash & go 宅光機番去自脫

我做開m記, 頭個半年約時間都有輕輕咁問我買唔買多D part同有無朋友介紹, 我每次都笑住話唔洗同試下問朋友, 但又無黑我面喎, 絲打你唔好彩遇到個衰consultant

宅光機無用 除非超勤力

我係好耐之前俾cleen (唔記得係咪咁串）呃撚左我做underarm
（佢同我報dermas 個價呃鳩我係原價 ，後尾上網睇根本唔係平好多，勁嬲 ）
好似36xx做10次
做左兩次之後
咁岩佢地要合併就upgrade 左我上dermas

我係幾鐘意L記 一路都無sell我 又細心打得好
但consultant唔知係咪年尾屎忽痕sell左我半個鐘
又話我多手毛又乜乜乜
好彩我把持得住

想問下各位點睇jo malone香水？

第一次用永久花花水
真係臭到仆街

唇毛/腋毛就去insta到做啦
手/腳可以試下aplus/20beauty
平過d同m
D記聽人講要冰敷
好on9

果條友勁難假

第一次都覺得好臭
但聞聞下又ok

D記係要冰敷
打前同後都要敷

佢剩係理啲有介紹朋友去果啲

岩岩用左etude house 呢兩樣睫毛野

出左街7粒鐘都仲keep到曲 好開心

我就係想買matte果種
去專櫃試再同佢講行一日睇下乾唔乾會唔會比人睥

我有溝白玫瑰黎用都頂唔順

有無人會試呢隻保濕化妝水

facebook圖係咪會死圖
我想講肌研Premium極潤特濃保濕化妝水

我都係 我只係剪短都好吉
有冇咩tips

佢冇呃我咩價錢 但我都係由cleen upgrade去左dermes 宜家underarm已經冇咩毛

習慣就好 我敷左半年已經習慣了 但我屋企人未慣

岩岩敷完 唔知係咪幻覺定心理作用
爆緊果啲瘡消左啲腫 同埋冇咁紅

我都係溝白玫瑰 敷緊

係咪剪得太短 其實剪短少少已經唔會卡血
我無試過吉但係又唔覺得有咩特別技巧可言
屌 留完呢個言想改名重新做人

想買sf bb set
一上架又斷晒
明明日日都望住
今日出左街又上左架
都唔知係咪班代購買晒
真心自用買唔到好慘

好想脫哂下面
但好怕痛同怕羞
脫既時候係咪要俾佢地睇哂架？

Jo malone d味好清 唔會好俗
但唔會太long lasting

我冇脫過 但係以我所知咩都會睇哂架啦
不過我諗咁多人脫佢地都慣了

真係好快無味

唔通真係折墮到要幫襯佢地⋯
不過我屋企有存貨唔急買住既

我同你concern 同一樣

班代購一入就大量咁入貨
真心影響d真正用家囉
屌好嬲
我見佢地ig賣貴成一倍
食水好深

遲d先 black friday駛多左 mug/colourpop一買就會買好多

到底我幾時先會買到set野

諗起之前SUQQU出新眼影被蝗代購掃晒嚟炒
連落咗訂都坐地起價

你地噴香水會噴幾多下

冬天hold得耐d 但夏天應該好快冇晒

最近mon緊tf支paradiso 打死都唔幫襯代購

頸左右一下
手腕左右一下

一樣 我有個frd會噴十幾下好恐怖 好似噴空氣清新劑咁怒噴

頸左右一下
衫左右一下 唔怕衫變黃

早幾日買到
見到有間ig shop一嘢買左十枝 每枝賣$370
咁就賺左$1000喇屌

十幾下
唔會好大陣味咩

我估到你講邊間 我以前都有幫襯過佢
上嘴靚唔靚 其實我單純想買包裝 但佢白管其他色唔爭氣

我公司有啲女同事香水當空氣清新劑咁噴
每次入廁所如果聞到味就知佢係廁所或者岩岩去完廁所

想問下絲打們畫內眼線用筆好定液好?
用過好多朋友所講好用既眼線液
畫完一陣就會溶/印左落下面變熊貓眼
我係超多眼水+油眼人士

利申:睇左懶人包+有google 但都唔知買邊隻好

十幾下 陣味清都變俗

內眼線直接用液上唔到色+太尖會插盲
先用筆再用液補
同求防水防油眼線筆

利申: 仲練緊手求指教

有無絲打用過3ce毛孔隱形霜
最近想搵啲可以填毛孔既野
睇左好多都好似麻麻地
見3ce呢隻好似ok想試下

佢九成貨都係sf colourpop買得多免運 佢都收人$75一粒眼影

靚呀 不過就sheer d 但隻色好易襯
我見Beth Ride or die揀左佢先買
另外好似有枝sweet spot係橙橙地 好似都唔錯呀

千其唔好用佢個清爽base 唔知點解會勁快出油 我係油肌
我上次去試鑽光粉餅個ba都係幫我用清爽base
Btw我好想試 最後都買咗粉餅
我自己上返covermark 保濕base 咖啡色果隻
加埋covermark 草本 fdt 再用粉餅定妝係冇事
大約6-7個鐘 會有出油 個妝勁靚
化妝新手 只得一支fdt

呢set SF返左貨呀

絲打

哇！終於追晒post
我膚質係混合性，t位會出油，但係淨係搽防曬嘅時候出油唔算多，两邊面唔會乾到扯住扯住咁，所以我都唔肯定自己係混乾定混油
宜家用緊過套護膚品都有一段時間，但臉上嘅豆豆印無退到(已經係用緊消印嘅野)，同埋仲會keep住係鼻同下爬位生豆豆
近排試過avene Aqua cream-in-gal夜晚搽左第二日t位無出油，平時搽其他cream第二日都會出油。但原來avene有矽搞到我宜家都唔敢再用
想問下有無其他護膚品可以幫我改善豆印同豆豆嘅問題

講到一舊舊希望睇得明喇

睇佢ig=睇sf有咩貨
但我已經迷上paradiso 無咩閒錢買2支 同埋當搶到果下 會開心d

我想要番梘個set 已經苦侯左勁耐

我大汗撚夏天用佢枝清爽base好正....無甩妝之餘妝感反而靚左, 應該係唔岩油肌?

你地搞到我十五十六唔知買邊支好
本來我見之前支sofina保濕base就用完
屎忽痕想買cdp清爽base試下
而家又要諗諗

絲打係油田?

絲打們 保濕base除左lm仲有冇好介紹

我係m記脫緊, 跟開我個consultant唔sell, 我可以refer你跟佢有半價至6折
利申 非打手

絲打 你咩肌？

中東油田大王

我試粉餅時 大約晚上7點到
用清爽base上 返到屋企10點幾 已經出曬油
絲打可以去試咗先

油肌唔好買佢枝清爽啦! 個日我同fd試完個妝去食飯, 一個鐘頭內坐佢對面望住佢個鼻不停立立令, 出油情況誇張到我眼都突, 見證住由有粉變到無晒粉, 所以我信鄭絲講話用左出油仲勁d
答返鄭絲, 我係中性易乾肌

講起咩肌呢樣野, 其實我都係跟cdp個皮膚分析, BA好詳細咁話俾我知咩肌其實係睇皮膚仲有幾多三角紋, 有無絲打知真唔真?

咁我都係買返sofina 算
見佢Facebook 講買兩支仲有8折

我都係想要梘
用液體洗要吱好多

Rmk方形樽

係咪講緊果盒豬油膏？定新產物？
如果豬油膏係伏到痴左線 你油肌會想死

有時換左新香水會問下果個frd聞唔聞到/覺得點 佢次次都話無味 諗緊係咪我噴得太少

應該就係你講既豬油膏
你咁講可以慳返

就買呢隻試下 唔該絲打

係啊 有啲好好會打埋內陰唇

係咪豬油膏？

Sorry 頭先未睇到留言
千其唔好買！伏！完！

rmk真係咁正?有無修飾或者調色功能?定係純保濕?遲d用完cdp牙膏base都想出去睇下萬千世界

絲打係邊間脫？

冇修飾咖rmk個隻純保濕

純保濕 無防曬 無調色
質地係水感透薄 上面有少少少光澤

噢...咁唔考慮rnk方樽lu
如果轉都會想搵返d有修飾功能嘅base
唔該晒兩位絲打

用完一次永世唔想再見到佢 果種texture你一「憫」上塊面就會好想卸 塊面仲油光滿面令立立咁 好嘔心

hello想問歡唔歡迎男仔

只要你有問題 我相信各位絲打唔介意答你
前提當然要有爬過文

sf用英磅定港紙結算抵d

乾到不得了x2

講起rmk方樽 之前thankful果排去買rmk set 本身諗住買方樽 個ba話想補濕可以考慮下新出果枝有防曬既base(白樽銀蓋長條形) 佢話呢枝同方樽補濕效果一模一樣差在一枝有防曬一枝冇
我比佢sell到買左新版有防曬果枝
後尾用落先發現好似唔夠方樽補濕唔知係心理作用定點啦
有冇其他絲打都用過呢枝
雖然有防曬同吱出黎又真係方便好多

有興趣
Underarm 大概幾錢？

補圖

$9000 學生半價 唔係學生6折

絲打會係邊修眉

我夏天用過sample，果時stay 係戶外先用呢支係啱啱好，唔乾
係室內要用返方樽
個ba 咁無良既，兩個保濕度一樣都講得出
: 乾肌

Cyber Monday 買 colourpop 嘅絲打收到貨未？

雖然唔關化妝事但都要推一推

我都係
仆街代購一次過囤咁多貨
鬼唔望佢d貨賣唔出

Bobbi brown
修到我想要既型

我前排都買左

琴日見到返左貨啦

咁如果大撚+油田點算

Underarm都要9000
琴日條consultant仲同我講好平氹我join
Underarm去insta脫啦平到爛

日日朝早起身個鼻都勁油
應該點搞好

未

大撚個度應該唔會搽base嘅
油田就唔好用喇, 用返控油base緊要d

大汗撚
大撚都要化妝嫁嘛

大汗撚加半油田用緊mq格仔樽base
真係好控油

唔該哂大家幫我滅火

頂 笑左大撚

仲有Poe and joe

推推推

有冇人知去ipsa修眉有冇得扣cash dollar

用液
非油眼

我覺得絲打你可以試下1 day tattoo/loveliner
Sasa 就有得買
1 day tattoo 我試過去暑假去台灣旅行過左14個鐘都冇溶到

我畫內眼線用緊液 筆用咩都溶 暫時未試過有一隻咁勁唔溶
我用左mac liquid last liner 真心好long last!!!我係大油眼人士都keep到唔溶唔甩
不過溫馨提示一下佢比較難控制 我都訓練左一排先用到佢 要唔怕眼痕同忍住唔好合眼又要閉氣

又或者clio 有隻都ok
但係比較篤眼因為支筆頭比較硬身啲

妝前有冇咩防曬好推介 唔太焗的

1 day tattoo fans

如果絲打係室內多 其實化妝品本身啲防曬都應該夠做
不過如果要推介 rmk同ipsa好似係唔錯的選擇
又或者有啲base都附加埋勁強防曬
btw絲打咩肌先？

one day tattoo 好似油眼頂唔順，佢乾既速度好慢，同埋唔防水，我乾眼落水會甩，可能油眼會唔得。loveliner 冇事

我都係用草本 色揀得岩真係好裸肌
你仲買左啲咩？
我淨係買左matte碎粉同草本

你做完運動有冇記得洗乾淨塊面
我覺得同排毒都有關
試下再飲多少少水

我乾混肌 用floriana jasmine花水同jojoba oil
其他咩都唔搽

混油 rmk邊隻啊

絲打仲要應佢個度唔駛搽base 笑死我

Pj我試過覺得保濕一般
利申:偏乾肌

咁真係要睇下佢幾錢part

已經貴仲要有意無意要你加錢

Insta平？

我唔吉，但第二三日開始會痕

Rmk得一隻防曬
夏天用都唔會痴立立
不過我乾肌同絲打唔同膚質唔可以作準

你上佢地facebook睇下仲有無$290定390

絲打我想問係m記打全面要幾錢？

同我差不多，應該係混乾。用比較乾嘅粉底液會唔會乾到痕？因為我會 ，但太潤又起粒粒。

我用晒成枝avene精華+cream, 暗粒又冇話多到嘅，但唔會消到暗粒。喺度聽完啲絲打講有矽，即刻冇再買。而家用f牌花水同榛果油，啱啱開始用未有包膠，但我琴晚敷完花水同埋薄薄咁搽油，覺得啲新起嘅粒粒細粒咗 唔知係咪心理作用。等我用番一排先

同問

喺solo building, 由佢喺benefit跟到佢同朋友開舖，非常正！

利申：非打手

平時運動都唔做下，但番工一年就肥咗兩個碼
最近先的起心肝運動下。運動完我有洗面阿
可能我本身少飲水？

我琴日都照搽咗花水同榛果油，冇再用其他了。用番一排應該會好啲掛

有次去朗豪坊chanel 想試base
西BA求其幫我搽一忽就算 問佢可唔可以全面上 佢話無呢個服務

幾錢 係咪可以用黎買嘢
有無邊個ba推

我問過 其實係公司規矩唔可以查全面 只可以半邊或一小部分 因為公司有make up service要比錢 如果幫你化哂全面但又唔洗錢 就會對比左錢做make up service既客人唔公平

痴撚線冇呢個服務佢都講得出

原來係咁
不過朗豪坊Chanel真係史上最西

我有次去estee lauder度試粉底
個ba問我一陣有無街去
我話有
佢幫我查哂全面先走

有無絲打有多囊性卵巢
去邊度有得檢查

今日我噴左demeter

噴左三下係頸
一落街就無哂味

我去過幾次都冇點西 係咪我好彩 我成日去幫襯

間間公司做法唔同掛 我果時見個ba幾nice先夠膽問

想問用依個係咪唔應該再用去角質既洗面？
因為重覆左？

［img]

L記

我打緊有refer 980

Non peak 半價 好似係

想買burberry d化妝品，search個時見到jade好多牌子都收成set 好唔開心

利申翻先 L記嚟

之前高登有絲打問mm bra
而加有八折 有興趣可以去買 沙田分店

唔係掛 全店？ 我之前仲買左三個
雖然係趕住用嘅

我意思啫沙田 本身冇做vip 冇refer 成間都8折？

頭髮好多靜電 可以點搞

但我噴極光係手腕
都hold到4個鐘喎

絲打用白色個枝用完有無成排睫毛痴哂白色纖維既情況？我次次用完再上mascara都仲有白色野

澳門幣最抵！

下次真係唔好亂咁信曬ba
我冬天都係乾肌先慘 都唔知用唔用好

係啊 得沙田有好似係
我都準備去

我唔知啊 佢sd msg 比我
絲打想要可以拎我電話

澳門website 英磅

係屋企試下化睇下會唔會乾先
不過我覺得冬天都係用翻保濕好啲

但我試過化左妝去試
佢幫我落妝搽哂精華cream全面上粉
最後仲搽埋胭脂
可能絲打遇到黑心ba

絲打們有冇用過laneige雙色眼影筆？有咩評價？新手學化妝，覺得呢枝眼影筆幾易用

內雙嘅話就唔好啦

想問有無巴絲脫過疣
我都有幾多下，想做任脫
有無介紹

最好去試下先 個人覺得好伏
我眼皮唔會出油 至少用其他眼影都唔會溶/積線
夏天係街行45min就積線 就算上左乾粉係面都唔係hold得耐 不過色幾靚既
總結黎講買盒開架眼影都唔會買佢

佢真係乜都有得收
上次addiction 都送左一堆俾佢
wifi 蛋都有

我同意m記underarm係好貴, 但其他parts係正常價仲平過dermes
我以前係銀座calla脫underarm $388/2年 宜家完左仲有幾條毛唔知點好

死圖

我都係銀座脫underarm
脫左兩年都有毛
但佢唔係話永久咩

脫毛唔好去musee ，我幾年前去脫腋下$555。環境ok，唔sell，但初初兩個月做一次，慢慢話要三個月一次，同埋啲職員態度愈嚟愈差。有時等緊做會聽到佢地講啲客壞話。
效果係超慢。係生慢咗，但打咗三年都每邊有幾條仲生緊。最後去第二間做全身時打埋腋下好快搞掂，我就冇再返musee。

乾就唔太明顯, 但暗粒粉刺明顯多左

6折左$118xx

我係佢新開果陣join, 果時得2年保養

Musee係彩光黎架, 慢都正常

咁絲打你仲有冇繼續做?

Facebook見到間facial好似出名針清咁, 有冇絲打做過係咪真係清得好?

完左兩年可以半年返去打一次保養
佢新開個既打到而家仲未清哂, upper lip 同under arm

無做過呢間
但係其他地方做過人手清黑頭
痛到仆街

想問下有無絲打知道邊到會有啲聖誕氣息或者冬日氣息既床單賣？？

Innisfree枝mineral moisture base好伏
幾時用都浮到仆街

想要呀
Tg: chuuu

搵左你啦絲打

韓國底妝冇咩牌子係香港係唔伏到仆街

有時見到啲牌子想大手入貨
但見到佢啲狗屎垃圾既ig begger同所謂女神都送就完全唔想買

我係講緊addiction

有興趣，絲打可唔可以telegram 我
@kate121112

真係屌 即刻唔想買
仲有邊d係清泉？guerlain係咪？

Bb唔得redeem
我買package , 買五送一
跟開個個好細心起碼修半個鐘
第一次修左成45分鐘有多
會教你平時點修眉
又唔會sell我買野
其他朋友話佢地跟開會sell
Ifc 幾好，如果你真係有興pm我
費事話賣廣告同多人搵佢難book

唉，啲野又唔平，咁樣送法
送俾beth依啲會認真review嘅都好，
但jade收完ig影張相就算
真係想買都買唔落手

呢排想入手Addiction 碎粉

ikea可能有

我想脫呀
面有好多
我想搵醫生打laser

我都係 本身朋友已經燒到我好想去 但只係嫌遠既時候 佢送比begger 即時收皮 幾近都唔去

guerlain岩岩先派完街坊 但起碼唔係公廁式派

我屌你addiction人地post一張相連review都冇就咁thanks addiction! 你送成大套full Palette俾人
你叫買個班情何以堪 即刻收返埋個銀包

心諗班垃圾都有得sponsor 我就要俾咁貴貼錢俾班人

agger 我係唔撚會買架啦 咁中意送丫拿

Cannake個莓紅胭脂同新出個款眼影勁快無貨
明明星期五係times square仲見到有

十分agger
香港啲pr 真係弱鳩智
本身諗住出糧去買addition 而家真係唔想買

想請教各位絲打sf買野係咪要撞岩免運 岩岩禁落俾錢個位 要成260$運費😭

所以我係日本牌日本買
歐美牌係SF買
唔撚俾香港賺 吹呀

唔知有無絲打都覺得果個chan tsz ying都係
無可否認佢係好上鏡影宣傳好靚
但佢收埋果啲野都係就咁影張相thanks!就算
一係就copy PR果啲宣傳字句咁

真人矮到爆，以前佢係新之城開鋪果陣見到佢真人，著啲勁厚既鬆糕鞋
D KOL不嬲有贊助就會打哂善稿咁，千篇一律

M記真係貴左好多，我兩年前打全面半價左$8xxx，現金/EPS一次過比晒仲有8% discount

我遇到個幾好既consultant，我同佢講我想脫既地方已經脫晒，佢就無再sell我，平時少客既時候會同我吹水，佢放完產假同我講生完之後仲未修身好難減肥之類

我大部分都係aplus脫，手腳完全無問題，keep到兩年左右唔駛補打，半年前開始打背脊就覺得佢hea打，打左半年D毛仲係明顯
我鍾意aplus一句都唔sell，之前都係留意住佢有咩promotion岩用就即刻book，我覺得佢既價錢合理過M記

同埋M記1月又加價，想join就快，年年都加價

同意 日本買一打都唔益香港

有冇絲打用天然皂洗臉？
最近四個月轉用皂 皮膚穩定左好多
以前十幾粒暗瘡
依家黎m都唔生一粒
真心推介

不過仲有暗粒粉刺
有冇咩洗臉機岩敏感皮膚用？
Clarisonic定foreo好？

絲打係用邊隻？

我買左foreo 等等送貨到
Btw上面有絲打問sf運費
我係買左「selfridges plus」 ard$280=一整年運費

Mixxwork 你呢

冇呀 搽個時透明 同埋就咁搽完mascara再搽佢

Sf買？

無知一問 SF 即係邊個網

睇上一個comment有全名

當我無講過 上面見到有人咁岩講左

Foreo買左mini2 係Black Friday時係lookfantastic 買 ard$699

多謝你覆我
我見宜家一年運要370$ 好似好唔抵咁

Chan Tsz Ying買follower 40幾萬follower但我每次睇都係愈來愈少 正柒頭

咁我唔清楚佢係咪加左價 不過之前有好多絲打陸續夾份買 再再唔係其實sf d野真係抵到爛 速遞快過本地郵政咁濟 sf+真係抵到你好快月中食麵包

平咁多 依家要$1200

我都見到佢其實好多野平香港好多
但我得一盒cream 等我草埋一次過再買一年運

我當時即刻臨返工都9衝
總之通常特價平嗰時會做ard$7xx就好落手 好快out of stock 代購食水深呀

有啊
本身係毛孩, 面毛同貓有得fight, 打左2年都仲係會生, 做過返唔轉頭
二黎d 記做, 好貴.....

我試下用loveliner先

不過我油眼加大汗撚用1 day tattoo都冇事
個時我仲去左睇演唱會喊完黎都冇溶
不過化妝品都係人夾人

我用左皂兩三年了
皂洗得乾淨又唔乾
我初初會買網上啲手作店 後尾轉左用台灣阿源

黎緊一月去韓國有咩化妝品係推薦買架
利申皮膚比較黑

講起阿原
之前睇到單新聞話佢用橄欖渣油扮橄欖油

黎緊2月去東京
想問絲打有無邊個mall係有齊nars cle de peau three架 想一次買齊唔洗搭車好驚搭錯線
同埋退稅係咪係返個mall度搞 ？
大鄉里出城好緊張啊

啊源好多年前貪得意買過 但果陣年輕 唔識欣賞佢朕味

nars 日本買無話特別平喎
其他兩個牌子新宿伊勢丹有齊, 仲有suqqu

絲打可以上網search下成田機場duty free
(台灣網)
我未去過, 不過岩岩立過下眼好似有Three同cdp

補充返先, 機場duty free如果就到你出境, 買完可以直接hand carry上機, 同埋唔洗搞退稅, 因為俾個價錢就已經係免稅

佢啲野真係好用

你住邊區

如果新宿既可以去小田急同東急百貨
有齊你想要既野
另外仲想睇你要咩牌子

個人覺得如果考慮名牌袋同服飾可以睇下burberry blue label 同furla

建議唔好搵咁旺既商場買cdp
多人等好耐，同埋有時d貨會斷左
太多人強國人同代購

京王果度都可以去，呢間我覺得無咩強國人

頭先google見有人話d blush兌返hkd200左右
請問多唔多人架 因為我留得幾日好驚放唔晒血
個frd又唔陪我行

伊勢丹百貨我覺得偏遠，因為唔近車站

thanks sis

你幾號去幾號 我睇下黎緊去唔去先

mark低京王先 絲打係咪唔建議一個google map都唔識睇既路痴去伊勢丹

之前cdp ba姐姐送左basic skin care 試用比我 發現個toner 同day cream好正 又有少少防曬岩曬我咁懶既人
但真心負擔唔起 有冇絲打有類似既day cream推介

好似係 2月17~22啊

有冇睇過懶人包？

Furla日本買平好多？

正確黎講，係。
但你想唔想買衫？
如果想買衫既可以去原宿果邊，但係有時啲古著真心靚既。
同埋係原宿可以行路去涉谷條路可以去睇下新開既商場，都有唔少野俾你揀。

借人ac 問絲打，睇左第一版既眼霜，但太貴
有冇d 百幾蚊又唔伏，求推介

17-22....應該都得既，不過記得食pancake
去六本木都好多野玩，夜晚都好正

我覺得係日本買係平啲囉，我覺得咋
人在日本now

Wifi egg我唔會租香港個啲
一定係租當地機場個啲

個人會揀上網卡，當然只係意見

2月幾呀？
我2月26號出發

Wifi蛋我有恐懼
試過有次我個fd租左個用唔到
好彩我買左張當地電話卡用 唔係真係仆街

上網卡無限個d過左limit就好慢

韓國野其實冇乜岩係香港用 因為天氣問題

Sf nars blush都係200左右

你想要改善咩問題? 眼霜算係skincare入面最貴果項...我唔信百幾蚊既eyecream會有用
利申 試過好多eyecream

Wifi蛋又要帶多樣野 煩到仆街
一定用上網卡

之前有人推過nivea隻q10眼霜 好似係百零蚊

租香港個d？
So far我租都冇事 同會送下coupon好正

我去旅行好少用電話卡會用到爆limit 因為通常係搵點搭車就夠

唔會 有張係studio A X docomo 既sim card
呢張我強烈建議人買既，雖然係得studio A先有得買

香港版無用架絲打, 要係外國買外國造先有效, 朋友媽咪用完外國版淡左眼紋

咁機場係咪都好大機會等好耐同斷貨?
我黎緊都應該會去東京, 去過日本其他地方但未去過東京

有無人用過RMK CREAMY FDT呀聽人講好似好好用咁

成田機場既話，絕對係需要等一等
無論你買咩都好

機場成日唔齊貨
羽田會齊d 成田就真係睇運
不過通常我都係係百貨公司掃到夠退稅就算
所以唔知其實機場買係咪會再平d

應該唔會再平 雖然唔敢寫包單講

有無超乾肌絲有好潤既cream 推介
利申 已用左油 但都係乾

要等.....咁我寧願去百貨公司犧牲d手續費算......唔該絲打

之前去大阪福岡機場都唔洗等又無乜人, 睇黎東京係兩個世界...

仲有仲有 千其唔好去啲好多人既百貨商場
退稅等一個鐘你先想死

有無用補水嘅野? 雖然有d油都保濕但始終重鎖水多d, 如果你無用補水嘅野等於無乜水被佢鎖(小妹愚見, 有錯請指正)

我已經用3隻精華
但試過好多隻cream 都唔work 😞

已經mark低左絲打你的推薦嘅京王會再做下功課先, 如果絲打唔介意順口提下我會好開心

大阪我兩次都係跑入閘
係心齋橋買藥妝買到最後一刻先走
無好好行過機場d舖

我淨係記得有絲打推過咋 唔好意思爭啲伏左其他絲打

你budget 幾多

同埋中意一開店就去買
冇咁多人

不如你講下你以家用咩先？

我都有咁既情況 搽幾多野訓醒都乾 濕疹肌鎖唔到水
有d product用左會好d eg: ad+ 2號 , physiogel AI cream

呢度有絲打用完會變黃變暗 亦有絲打冇事
我自己試過就冇變黃或變暗 都幾潤 我諗你要去搵ba試上面先準

我之前買過啲百幾既eye cream 搽到有油脂粒

我無限budget呀

咦, 我自膠, 大阪個次我係鬧鐘唔識響訓過龍, 飛機提早飛去到check-in先知, 我都無行過關西機場d舖

之後點算 係咪要買過張飛

我都係飛奔去閘口, 個下真心嚇到瀨尿, 好似係遲一秒就唔准入閘好彩無啦啦自己識醒咋, 平時係照訓得嘅人

包膠下opera lip tint 顯色度唔錯 偏透 啱啱上嘴係好潤但隔一排會冇左 不過個色仲係度 可以補個潤唇膏就靚返

我想問幾錢枝

岩岩忍唔住訂咗盒Anastasia嘅modern renaissance Palette
雖然已經有盒差唔多色嘅Kylie Cosmetics嘅Burgungy palette
但係真係好靚好想要 最後都係忍唔到手買咗

咁又唔會乾到痕
其實我好少化妝
之前有需要先會貪方便用laneige bb cushion，但好似唔係太岩我用就轉左用bm礦物粉。宜家天氣轉都唔知用咩化妝品好

有咩超超補濕精華好用 混合偏乾

好唔知死買左laneign bb cushion
而家好後悔

左邊果支好似cdp 幼管某隻色？206係咪都咁

我都覺得似206

lihkg 無pm 琳絲介唔介意留tg

你地覺得啲定妝噴霧有無用
剩係聽過ud有出
但唔想買佢

我乾皮, 我個人覺得無乜用
想定妝既用散粉好過用佢
想鎖水(?)既上妝前做好d保濕好過

4月頭去睇櫻花mark低先
我岩先比較過
以three卸妝油為例 機場免稅3360 日本官網4000未稅 眼影蜜官網3300 機場2780
所以應該機場平d 但我坐ana 我上網睇免稅雜誌見飛機上買卸妝油係3300 所以應該機上最平
不過都差唔多 只要平過香港就得 睇岩就買啦

係lookfantastic 買左loreal個支 $8x平到pk
睇d人cm話係平價ud再加上見佢係外國版先買
我覺得ok啦 hold得耐小小 遮瑕個d甩得冇咁勁 平時冇用既話夜晚會見到t zone好油 用左就得額頭有小小

利申:冇係hk買loreal好耐因爲單野 但唔知買外國版算唔算冇扺制？有錯求屌

用卡share wifi 唔會好食電咩

食左A酸三個月無唒暗瘡
想問下各位去印有咩好
十八歲 男 皮膚偏乾

MAC同make up forever 都有出
但我未用過

無論係邊都唔應該買L'Oréal group
當初HOCC單野嘈到上國際層面法國總公司潛水當無事發生

唔想loreal 嘅話 Mac個支幾好 噴完個妝佢long lasting 左同埋更保濕
至於控油我冇咩感覺 因為本身沙漠冇油出

今次坐因航唔知飛機度有冇得買
我都係早d入機場買野啦今次

有無絲打知mac prep+prime+fix
送唔送香港 好掋

收到
Loreal

面喎！！好重要！！
個陣我搵research揾得好辛苦
所以情願俾多個case你參考
記住去打毛前同打毛之後一星期都狂fu mask呀
會更加冇咁易少敏感

唔係掛
我用緊台版美白個隻 控到油甚至有啲乾
但真係有老鼠藥咁大獲 ???

我到而家都搵唔到老鼠藥來源
果陣有絲打講，我都有問來源，佢話大陸網啲成份分析
但我google 左好幾次都搵唔到任何資料
講話有又無來源好難令人信服

上網有得睇定
不過我未試過飛機上面買野 係咪淨係收卡
but想問下如果用信用卡係海外買野 洗唔洗係香港set d咩野 定直接係香港帶張卡去用就得

有冇絲打有用too faced 既semi sweet chocolate bar eye shadow palette
想知道佢粉質如何
準備購入佢個set，想了解下質素先買

用緊韓國A'PIEU嘅24/7 mist fixer lasting finish
我用過ud 不過我認為佢仲last得耐同控油過ud

機上會收現金/卡
信用卡好似唔洗set 係提款卡要, 同去日本應該碌銀聯最抵 唔洗手續費

有錯請修正

有冇絲打用過orbis防曬
今日買左呢兩支 本身淨係想買白樽 但因為買兩支有85折所以就買埋黃樽果支

白樽果支係清爽型 有色 佢話可以當base用
黃樽果支諗住for係户外時間長d既時候先用 但佢冇色 咁我係咪要搽番調色base先？？

同埋有冇絲打用過黃樽果支 會唔會有好"lup"既感覺? 我T字位會出油 唔知啱唔啱用呢

百幾蚊 唔好求功效⋯⋯
大部分查完等如冇查一樣

我都有興趣

唔quote了太長
有絲打問東京齊專櫃既百貨公司
我記得我去池袋西武都好齊 買左好多野 又有翻譯係身邊幫你 幾好的 但其實大家係咪好少去池袋 見絲打講既地區都係涉谷原宿

我試過搭ana 機上買Jill Stuart 同白鳳堂，可以俾日元現金或碌咭。唔使set嘢。

Addiction 成田機場會平過百貨公司
眼影 百貨連稅2160（未稅¥2000），成田¥1700。
胭脂液 ¥3024（2800），成田¥2400。
Ski care fdt ¥4860 (4500)，成田¥3900。

skindinavia
ud係同佢合作出

mac純粹補濕
我油肌唔覺有long last

冇用過palette但有佢聖誕嗰啲胭脂眼影set
粉質幾正
抵玩

第3個post
幾乎最尾已經有講
第39頁

mac果枝係prep prime fix?
呢枝好似係保濕架
你係化完妝再噴?定化妝前噴?

唔知算唔算off topic
我一直訓得唔好， 有好深黑眼圈
我每日已經係訓緊七至八鐘
每日起身都覺得攰，亦好似冇休息到咁（少深層睡眠？）

有冇方法提算睡眠質素？

好！！我買

因為我同朋友去旅行好少會禁電話 所以都ok唔算食電 同埋有時民宿有wifi egg提供 就連share wifi都唔洗

帶張卡就得架啦 不過佢可能會問你碌外幣定港紙 通常就碌外幣冇蝕rate蝕咁犀利

我帶蒸氣眼罩

訓得唔好? 係易比聲嘈醒定係長期半夢半醒咁既狀態

死喇 呢2日塊面同下巴係咁爆暗粒 吱又吱唔到 有無絲打有咩急救方法救救我

已經晚晚敷永久花溝聖約翰 好似都無改善

黃色果支唔係查身架咩？
我想買白樽 見到85折想衝

暗粒要用bha/takami
btw 花水對暗粒好似冇咩幫助

絲打我尋晚話唔知醒加飛機無啦啦提早飛去到機場先知就係因航.....你返黎嗰朝好早d起身check住佢有無提早飛喇, 個次早左半個鐘至一個鐘

想問下大家takami代購用邊間？
係咪用化妝棉抹上面就得？

因為我本身都係暗瘡油肌 但暗粒仲衰過暗瘡 上妝現成形

Takami即係takami skin peel?

已mark!thank you 絲打

係呀 藍色樽嫁
好多絲打話好用
但唔平

即棄式果啲？

絲打覺得自己有無可能貧血?我之前勁易攰, 返工捱唔到一日, 放工攰到想嘔(真係生理上想嘔個種), 放假訓極唔夠, 一定要訓晏覺, 行幾層樓梯就喘晒氣咩運動都做唔到, 之後偶爾發現自己貧血, 貧到極低位, 跟住keep住食鐵丸回升返同做多少少運動就好好多喇

中醫幫到你, 我出親呢款暗粒一定要搵中醫把脈先搞得掂

我諗係半夢半醒咁 feel到自己成日發夢 訓得唔深

係阿 有香味

係咪要係ig shop買架？

我應該唔係 冇絲打你咁嚴重
我只係唔夠深層睡眠先咁
純粹想問下大家點樣改善睡眠質素，養下生咁

晚晚用咪好貴

絲打我有支新 $360 岩唔岩

係啊 你上ig shop search takami代購就有

話時話，我鐘意住池袋多過新宿
覺得好似買野集中d同埋冇咁多人
雖然都好多人
同埋有最愛既無敵家

唔好用化妝棉呀
就咁用手搽上面就得

我去日本買左6盒番黎

有間叫someclxxxx, 之前依到絲打介紹
成日都飛日本turnover快同埋貨會新d
旺角有格仔店自取
兩支有平可以同朋友夾

黃色應該主要係搽身用 之前上網睇係正野黎 其實我都有諗過買 但屋但太多未用曬

我夏天唔會用 覺得眼好熱
冬天用岩岩好

岩呀 tg我呀: Bbbbb_10

以我黎講...如果果排成日發夢代表我濕熱肝火盛我都係會睇中醫不過中醫唔係人人信同個個岩, 但我飲完的確又會無事

我都有貧血同血糖低
成日好易肚餓 一有大動作就會暈

用到三個月

我知呀媽一定鬧我咁樣好唔環保，所以淨係買左盒熊本熊嚟收藏
同埋我覺得佢貼得唔夠實

由post 1到宜家講左好多次takami....
追下post pls

唔係同絲打搞對抗, 不過前幾日見有間ig shop做緊$350

咁絲打你係去到就咁講訓得唔好，佢會開番啲藥俾你咁？
Feel 中藥可以打好個底

絲打有無食鐵丸呀?我個排仲甩左勁多頭髮....btw好似肚餓關事架咩

我冬天已經冇查手同腳既防晒
夏天我又懶 通常只係用biore 噴個支算

絲打小心蒸得多蒸乾個眼底
要做好保濕呀

兩支都用過
黃樽如果化妝唔好用 會同啲妝溶埋一齊
出油/出汁之後塊面會反光
我之前係搽身就算
白樽我買係有色 用個時先知
都係麻麻地 上完一定要用碎粉定妝
但都係好快出油同溶妝

利申：油肌

其實關唔關壓力事？
我覺得唔開心會甩好多
鐵丸有冇用？
我冇食supplement 好耐了
之前貪得意買左f記既b雜
食到爆瘡 嚇到我停左

白樽得spf34 +++，夠用?
我用開spf50 ++++

乜原來貧血同睡眠質素有關架？
咁要好好搞好身體
利申有貧血同中意訓覺 但最近一直訓唔好

懶人包好似冇乜講cushion
個人比較懶 一直都係用cushion 好少用一支支個d foundation

乾肌 遮瑕主要係遮黑眼圈 一直都用梗 雪花秀cushion ，近排用晒 要用之前未開既laneige bb cushion， 但又唔想用bb 用上面好焗

有冇絲打可以推介下

係呀, 我會同佢講我訓唔到, 一晚發幾個夢, 訓醒都好攰, 正常佢把脈會把到你有咩問題, 訓唔夠就一定肝火盛, 我就因為鍾意亂食野, 又辣又炸又凍飲, 累積一段時間就會狂發夢又訓得唔好每次我咁樣d中醫都會話我濕熱然後佢就會開單俾你執茶, 不過我就係煲嘅唔係飲藥粉, 因為藥粉熱氣d, 如果絲打你好抗拒中藥或者無時候煲嘅話, 都係試下其他方法先啦, 不過最重要都係放鬆, 可能絲打你壓力大

日常出街返工夠用啦
如果戶外想高度數 我用anessa金色牙膏裝
spf50 ++++

我個case就應該唔關壓力事
不過主因應該係洗頭水唔岩, d油脂漿住毛囊 (之前去美康check到), 貧血就少部份, 因為要好好低加營養唔夠, 例如厭食先會大量甩
鐵丸係幫我補血, 呀!貧血都有分幾種, 最普遍係缺鐵性貧血, 因為黎m會流失好多鐵質, 我係呢種, 所以補返鐵就ok, 你無缺鐵唔洗食啦, 過量鐵對身體都有害架

花水問題

1.混乾暗瘡肌係咪 應該永久花溝菩提？
定係永久花溝大馬革

2.我乾肌係咪就咁菩提溝大馬革就ok？

3.油問 保濕的話 玫瑰果油定係摩洛哥堅果油好

利申: 有睇懶人包 不過唔知菩提比混乾岩唔岩用 送比人用驚買錯

我諗係一個循環, 訓唔好→影響身體吸收營養→唔夠營養→訓得更加唔好
身體要第一時間搞好呀, 身體唔好做乜都唔好, 皮膚又唔好, 就算幾勁多錢買護膚化妝品都係治標唔治本

少講係因為香港天氣唔太適合用
cushion雪花秀比我擺上伏野個頁到

我覺得花水好難幫人買

我乾肌用白玫瑰

食完飯4小時左右後 手抖、心悸、肚餓、冒冷汗
依啲都係血糖低症狀

我初頭以為你話貧血會肚餓
絲打要快d搞好身體呀

果邊有間立吞壽司幾好食
本身想去魚金池袋食 但撞正落場食唔到
真係 池袋啲野都齊但比較少人 個百貨公司都好好行

食a酸做好保濕先啦 去印成份多數會刺激到皮膚 你堅持要用就用之前問下醫生

我都鐘意亂食野又夜訓 好多時訓夠七個鐘會自己醒左訓唔返 但又有啲攰咁 好煩

想問有冇巴絲打有用過以下牌子既蘆薈護膚品

睇個網介紹呢個牌子係 紐西蘭純天然健康產品..
但上網搵過資料..都唔多見有人用過 / 分享

因為我本身係暗瘡底皮膚..以往用過好多不同系列既護膚品
但感覺上都不是太好..好多年前睇過醫生..用過A酸..
不過最近又嚴重番D...所以想轉D 純天然既產品
THANKS

想知道85折淨係實體店？
我見佢網上購物果度冇寫

雪花秀cushion係我冬天最愛
用銀邊會岩香港天氣多啲我諗
利申 混乾

有冇人夾sf?有3-4樣野想買
好貴呀運費

有興趣

Under2k都得

宜家夜晚用花水 之後Shiseido 免疫力精華 之後bicelle b5 + methode swiss 精華 之後nars cream

Physiogel 我之前用開 但越用越油 係咁生暗粒就停左

Btw我都有濕疹 好麻煩

Here😞我想買盒cream咋

樓上絲打講起貧血我都想問一問d野
早兩年係學校試過無啦啦勁辛苦 成個人冇力 好攰 手都震埋 又feel到個心跳得好快 直頭辛苦到我喊左出黎 之後入左急症但佢地話我乜事都冇 有冇絲打都試過咁 我冇食減肥藥又夠訓到依加我都唔知個時係做乜9

仲諗住可以搽埋面 姐係又要買多支
買兩支85折真係好抵

試下播d好細聲既純音樂 鋼琴曲咁 我有排訓得唔到 帶住耳筒聽呢啲 有改善到

唔係掛 白樽果支已經係清爽 都咁快出油
希望可以係冬天用晒支白樽

點解由高登問到黎呢度第唔知幾多個po都仲有人問係咪用化妝棉抹上面

唔講cushion係因為香港天氣唔適合用cushion 同埋cushion係最容易滋生細菌既化妝品黎

我淨係試過突然抖唔到氣但又唔係真係抖唔到氣, 唔知你明唔明個種感覺, 睇過幾次急症同醫生都話無事, 到而家我都唔知咩事, 過左咁多年都唔會知咩事架喇, 總之body check過無事又無再係咁就由得佢啦
絲打們記得過左25歲就定期body check呀, 雖然有d病body check check唔到但起碼可以及時發現check到嘅野

紅字我都試過呀 仲成日無啦啦暈 真係眼前一黑之後瞓低係地下個隻 以前中學試過兩三次 而家又開始返 但我係無貧血 又唔係節食 到而家我都唔知自己做乜9 x2

你用淨d日元可以用黎買埋 扣淨個d比港幣/卡都ok

我血糖低果時都係咁 即刻食返啲葡萄糖(得力素)就無問題

Orbis白樽混乾肌冬天岩唔岩用
有啲性趣想買
同埋想知佢果個咩85折優惠去到幾時

冬天嘅時候都ok ge
不過起馬要13度左右我用cushion先唔會浮

可以試下手工皂
用黎洗臉

我係實體店買 網上有冇折就唔知
不過85折真係好抵

長期失眠朋友，每晚上床要等最少一個鐘先可能訓得到。最慘試過成晚無訓過，第二朝起身番工，行屍走肉 不過我應該係大壓力。成日想看中醫，但的唔起心肝

如果試過好多方法都唔得 可以試下食Melatonin 褪黑激素 可以幫助睡眠 但唔似安眠藥咁

佢有分滋潤型同清爽型
乾肌可以揀滋潤果支
原價都係149蚊一支可以試下
琴日臨俾錢佢先話有85折優惠
但冇講幾時完
我估短時間內都仲有做

我想買白樽, 潤身果支牙膏應該ok
果支試過ok保濕, 混乾都係
我有性趣買一支黎玩下
有冇人想夾一支如果85折的話？
留telegram plz

原來只係血糖低 咁都好彩

Spf34果支我諗冬天日常都夠用
同埋好似話搽咁高係數既防曬對皮膚負荷好大
所以戶外活動先會搽spf 50++++

絲打你推果支啱唔啱混油用
同埋係物理防曬？
諗住買埋fancl果支spf50 for戶外活動用

藥粉好方便 但我覺得煲會好飲啲
唔該哂你 好詳細 我搵日去睇下

嗚嗚最近既分店得旺角 仲要係距離自己屋企幾遠下

我試過幾次黎m, 無啦啦開始有作嘔既感覺, 跟住子宮好似抽筋咁,好痛 對手同塊面變到白哂無血色, 對眼睇野白濛濛, 望人淨係得啲黑影, 成身標哂冷汗, 又抖唔到氣咁, 第一次以為撞邪, 叫左白車, 但醫生又話我無事, 啲救護員暗示咁問我係未啪左丸

我有性趣夾！！！！！
想買潤果支！！

Physiogel我用得多會生瘡 乾先用
其實應該隔兩三個鐘搽下cream 先keep到唔乾
Bicelle b5我都有用 用左好過冇用少少 但效果不大
Shiseido 用過 又係用左好似冇用
Nars用過保濕mask 話可以當night cream都幾好用 但有silicon(用左冇生暗粒)同埋佢好香

有冇試過肌底液？ cosme decorte or la prairie 好似都唔錯

我係面同頸濕疹
上個星期驗左對奶同蛋都intolerance (類似敏感) 戒左一個星期又好似好左d

我都試過 痛到行唔到又睇唔到野
有時做運動做得太激烈都會眼前一黑

我都幾有興趣既~價錢又唔太貴
但網上只係搵到一個blog 有寫果隻 Pure Jelly
睇圖見到佢盒 Pure Jelly 係有色..又覺得怪怪地
唔知係加左色素定咩呢?因為聽講正常蘆薈係透明色的

我以前用bicelle 好work 但唔知係咪用得太耐皮膚慣左 變到好似無用咁

Nars 我唔知有silicon

雞底液用過lancome 同body shop 之後發現原來係靠酒精令到啲野吸收 就無再用

我係面濕疹 但我細個明明無 大個先開始有 一轉天氣就黎料 通常濕疹發我咩都唔茶淨係用first aid beauty cream 第二日就會退返好多

藥粉係方便 但煲效果始終好d

我記得左絲打講過角質特別厚既位可以用化妝棉抹(唔知有冇記錯)

我之前食a酸 醫生堅持除左保濕咩都唔準用
我有聽話 乖乖地自己會淡 嗰時我啲印黑色好誇張

我有

Takami應該唔洗
佢質地好水用化妝綿應該吸哂好矖

我而加嚟m 但係淨係嚟啲啡色既物體 得好小 個量唔係嚟m咁多 同埋沖涼會有一塊塊既血絲定唔知啡色物體出嚟
有無絲打試過類似情況 我好驚 實會比男朋友鬧

有濕疹既絲打
可以試下煲d袪濕熱既湯
我6-8月因爲天氣轉開始不停起（但我唔係長期有）
之後睇中醫話係身體有濕氣 如果個人熱就會發出黎
可以試下煲綠豆白合淮山湯
我試過煲味道係麻麻不過都有少少效
但絲打們都要睇返個人體質 或者問中醫有咩湯水岩
多d飲皮膚都會好d架

男朋友之前上網搵過話呢d好似係假m
雖然我唔知咩意思

first aid個隻？

點解男朋友會鬧

因為唔聽話 狂食辣 冬天飲凍野
叫睇中醫調理又唔去

上網睇過好似係排卵期出血？
但我會m痛

我買左佢個枝lip tint jam no.3
搽上左個咀啲色 好似搽左啲大姨媽上去咁 勁核突
唔知係我搽得少 定因為無搽唇膏係底先

咁有冇200-400左右既fundation介紹

乾肌

用過懶人包紅蓋既白蓋款（買錯左 ）覺得麻麻地
定要紅蓋先好用？

呢到有絲打推addiction 白樽
絲打可以睇下

想要coverage高定低? 有冇偏好咩牌子?

肯定係飲得凍野多 宮寒 因為我以前都試過 真係要的起心肝戒凍野 可以既話就連水都飲暖水 平時亦都要飲多d紅棗水個d(黎m唔好飲)

真係戒唔到凍野 至少黎前一禮拜+黎個幾日唔好飲

中等就ok 只係要遮黑眼圈
冇偏好架 thx

全名係ultra repair cream
2xx$ 好大罐 好用過physiogel 我覺得

我上星期都係咁 黎左9日 下巴仲要爆石頭瘡 好似係因為內分泌失調先會咁
但如果keep住係咁可能要去睇下醫生 個時上網睇話有可能係子宮肌瘤個d

絲打唔聽話，抵鬧
要愛錫自己身體呀

知道絲打 你有無睇中醫？

我都諗住的起心肝調理下

我會的起心肝架啦今次

Sf買野 係買幾多都$260shipping fee?
咁咪好抵

有無搵過邊幾間價錢ok

應該買+最抵

我冇呀 睇完佢9成9會開藥比你 始終藥有三分毒嘛

見有絲打話想送花水
個人建議買白玫瑰
因為陣味最受大眾接受

佢將來有興趣再買落去先教佢試其他

最慘嘅係個老師仲話"但係你面色好好喎" 我心諗...如果真係咁我已經暈低左啦

搭爹 乾肌但想要高d coverage

我買左佢個聖誕set, 有個30ml 嘅粉底+ base + 限量版胭脂，之後比佢sell埋買左佢碎粉
尋日試左個粉底，好似幾唔錯

岩岩茶上去真係好撚靚
過一陣就唔知做乜鳩咁淺左好多
同埋有啲怪既苦苦地既味
茶m血笑左出聲 不過隻色又真係幾似

Btw想問下有無人用過果舊叫 綠的 嘅番梘洗bb？見catie 推介話好
同埋係咪台灣先有得買？

Nars sheer glow foundation
好撚自然 上面完全唔厚妝feel
混乾皮開心使用中
就咁上一層遮到黑眼圈6-7成
要再加遮暇遮黑眼圈
建議絲打去專櫃試下先

試上手好靚
但一搽上咀就

真係比啲圖呃哂
不過隻色係幾靚的我覺得

隻色好靚wor
但真係好苦

不過絲打你直頭暈低咁嚴重check check好d喎!我之前都會坐坐下暈一暈眼前一黑個頭chock一chock咁, 但最近又無事, 驗左血又無事, 而家都依然唔知發生咩事

我都覺隻色好靚
所以先買
但無諗上左咀會咁

到左啦到左啦
牛油質地真係好正

上咀都靚wor
不過上唇唔上色

有冇絲打染過墨綠色頭髮（唔漂）

其實度數高對皮膚負擔大係咪只適用於化學性防曬?因為皮膚會吸收?

今晚返屋企買
你知唔知咩網買最平？

你問返佢係咪A0所以唔知女人黎m嘅徵狀會誇張到難以想像嘛

同埋藥粉燥熱d, 只怕到時未醫好本身嘅問題但又多左燥熱要醫....

隻眼用咩眼影都積線
係咪要用base
有咩好用base

好多間都要訂 最平最快 你可以ig ship : kimchigirlll

nars
mac paint pot
elf
都幾出名

請問如果對付暗粒同石頭瘡，F牌花水邊樣product 比較好

其實我覺得花水對呢兩樣野唔係太幫到手

個陣初初出 高登果邊唔知做乜個個話好正 燒左勁多人買 買到斷貨咁濟
買完先發現中伏 又苦又乾 上唇又上唔到色
真係人夾人

真係勁乾
打左底都乾
但隻色真係靚

Thanks... 請問有沒有其他產品提意？

搽親colourpop都跌閃粉落眼肚...已經用手指逐少點上眼
絲打有無咩解決辦法

上面見有絲打話食咗啲唇膏 好苦
好耐之前我買咗支ysl唇油 次次一用佢個喉嚨變到勁乾又痛 好似好耐無飲水咁 但我唔知有無食左落肚 總知一搽佢就咁
我初初以為係自己早上趕住出門冇飲水 但發現次次用佢個喉嚨就會變到勁乾乾到痛果隻 就算之後飲返勁多水 都要d時間先無事

有絲打話pair 暗瘡膏谷到石頭瘡
不過我未用過

之前好似唔少絲打推過bha或者takami? 絲打可以試下爬下文先, 唔明再問 (有錯請指正)

其實canmake依枝真係唔好用
都唔知點解咁多人推

有冇用eye primer 啊？

佢好似好潤
但一上到嘴好快乾

etude house 我對眼都好易積線

持唔持久？好似幾有光澤咁幾靚

有呀....用左都跌....
不過油眼有福音!!!我今日試左搽左eye primer當mascara base, 搽埋熊貓眼位, 之前無用eye primer 7點上妝去到11-12點就會變熊貓, 今日到而家都未溶過mascara!!!!!

我聽到苦已經

N年前用過, 無幾耐氧化(?)左, 胭脂面頭有一撻硬左, 每次用都要捽甩佢先用到, 自此永不回購.....

染過，黑啡色髮染
染完係見到上到色，不過洗兩次頭就甩晒
無源過真係唔好望佢好出色，只係係光d嘅地方睇到綠綠地
同埋真係甩色甩得快

染過 一星期左右就冇

有無絲打係買脱毛機係屋企自己脱毛？成功定失敗呀？

甩完會變咩顏色

會變咩顏色

用左兩，三次之後放置play到依家

無記錯嘅話甩左會變啡色

應該係個掃整到面果層硬左
我盒kate 眉粉都會咁 可能係粉質麻麻的關係

我用gel plus 對付石頭瘡幾好
花水係唧完暗粒消炎唔錯

有油/水都會咁 可能個掃有油
刮走面果層就ok

隻色幾靚，但係好似好快無晒色咁，同埋好乾
唔知點解上唇好似好難上色咁，試左好多次都係咁

原來唔只我一個上唔到上唇
我都係睇高登個陣燒到，以為係自己問題上得差

上面幾靚同都幾上色（可能因為新買）
但我未試佢持久度
上網睇就話唔太持久

啡啡地金金地

好似話係因為烘焙
接觸空氣就會有層油係上面
要拎紙巾抹左去

其實啲Lip tint都好難上上唇
我用etude house都係咁

絲打用gel plus幾耐會谷到
我keep住用左gel plus幾個星期 啲暗瘡好似謝得快左 但仍然keep住不停生 諗緊回唔回購好

但依樣算係油
同埋上到嘴好似會倒吸你本身嘴既水分

Pair係咪掂
幸福肌枝青春無敵都幾好
但我嫌佢唔夠快

快就一兩日
慢試過兩三星期
會唔會有菌
所以keep 住生

pair就咁搽我嫌佢對付細粒暗瘡都太慢, 要厚敷效果先明顯少少

見樓上講sf
我想話早排9折個陣我都買左sf+同幾樣化妝品
呢次落左單之後我想再買野
點知到check out個陣個system完全冇顯示我買左sf+
跟住我sd左contact us俾sf既cs
收到既回覆都只係話跟進緊
如果呢段期間想買野要照俾運費
送貨後會退返運費俾我
由11月尾到而家問左幾次都話仲未整好
大家知唔知sf cs係咪不嬲做野慢？
搞到而家冇得買野

覆返第一位絲打先 如果淨係遮黑眼圈點解唔直接買concealer 靚少少既concealer基本上都唔會變黃或變暗 例如nars

至於高d coverage既話我諗要cream fdt先夠coverage+岩乾肌 推薦ipsa 同rmk cream fdt
利申返 我本鸒冇太多野要遮 所以我覺得高coverage既你未必覺高

講野強硬d
如果唔係佢地唔show你
之前佢寄錯野比我仲屈我落錯單
於是我send左封email勁強硬話佢知係佢地寄錯
仲送埋張圖比佢做proof
佢一星期內搞掂晒

頂 去到日本冇sms真係邊q個知佢改早
真係睇實個網
如果飛走左班機真係喊出唻
我個班仲要係個日最後一班機

有無開架眉gel介紹？眉毛濃密好黑畫完眉都好黑想tune返啡夾返頭髮

Kate或者excel
我用緊呢兩隻，都幾好用
個人喜歡kate多啲，excel有啲稀
同埋如果眉毛濃，剪剪佢，我都係好勁，所以會剪疏小小

想問有冇絲打用過Tom Ford lip stick?（個筒好靚） 好唔好用？
利申：想買比女朋友做聖誕禮物

tf唇膏有好多款喎
巴打指係邊隻？
有隻白管07號色paradiso 超靚
又潤又顯色又夠long lasting

有無絲打有用開睫毛增長液？有無咩介紹

上網爬文都係睇d blogger 介紹呢支 諗住星期三單拖去tst買

我自問d語氣已經好強硬
圖又cap埋
Fb inbox chur左佢地幾次
仲係未整好

好大機會冇貨啊

做野唔慢 我上次早上send email, 夜晚收到

tf個質感真係好正 好聚手 亦都好好用！
lips and boy系列上網睇過 話其實麻麻地
但你要知道你女朋友係咪鐘意tom ford
我聽過有d女仔會嫌tom ford唔係佢年紀買喎

再email佢地啦

有用同埋有少到，用完啲毛會自己甩出黎
不過太懶，最後去左yanis

想問下買蜜粉，買透明無色好定係有色好?
心絲絲想買有色，但驚粉感好重

見佢好鐘意買lip stick所以想買兩支好d既比佢，Target 係Spanish pink 同paradiso，好似young d同平時都搽到咁

想問下乾肌既絲打 Laura mericer smooth finish flawless fluide同covermark既粉底邊隻適合冬天用
依家用緊covermark moisture veil creamy liquid

有無絲打用過etude house枝唇油？
見到有間ig shop賣得好平所以想買番枝試下

Moisture veli creamy liquid 好似係比較清爽d
啱夏天用
如果乾肌用返covermark草本粉底霜好d
乾肌開心使用中

同問
買左clarnis紅色
想買枝無色訓覺用

遮瑕度點 會唔會顯鼻個啲乾皮

我仲以為係lip tint都潤
上次去日本dum心口冇買到
睇黎慳返

過左咁多年我都係相信佢無通知我架!自此永不搭因航

heavy rotation 極度防水

如果鐘意用lip jam
推薦three 好用過canmake
上唇唔會上唔到色 亦都唔會乾

paradiso香港可能未必有貨 你可能要上外國網買
但呢隻色係真心正 無論黃皮定白皮女仔都carry到 個formula都好正
識買唇膏俾女朋友嘅男仔真係好難得

我會定義three lip jam做無咁痴嘅lip gross
雖然canmake果隻叫lip jam tint定lip tint jam
我會直接當佢做lip tint
不過普遍lip tint我都覺唔好用
下唇一定勁深色 但上唇完全兩回事

好羨慕啊 如果我男友肯買俾我就好啦

本身係混油肌
如果一個星期後去歐洲 係咪會好乾
有無咩粉底推薦？用bb cushion o唔ok？

遮瑕度一般偏低但可以build up
如果鼻有乾皮似乎係打底可能做得唔夠補濕
做返好補濕應該唔會有乾皮呢個問題

有冇人用過3ce隻stoned rose色唇膏
知唔知仲有冇得賣

其實canmake幾廿蚊貨仔都算係咁
上嘴都幾靚吖
不過通常食野甩左都懶得補

有冇用過rank 懶人包有乾肌絲打推

Rmk sor電話auto correct左

不過食親野都食到佢隻勁化學嘅怪味 同埋搽親都覺得好稀唔上色
用左兩日之後打左佢入冷宮

Rmk我用過gel creamy冇creamy咁保濕
Coverage中等
但暫時天氣都仲頂到 但我用都有絲打們提過既變黃問題
所以rmk不了

雙12試試佢
Laduree個啲攞黎擺

Thanks! 咁我試下covermark個草本 希望過到冬天

唔記得rmk會變黃 好彩你提一提

同絲打你既經驗一樣
你有無試用過其他？
我重以為係我皮膚唔岩用呢隻

等絲打包膠
Laduree果d收納盒好靚

見到即刻衝咗上淘寶望望

有冇絲打用過tarte既Amazon clay/rainforest/hybrid gel foundation 可以比較下

我瘋狂爆瘡爛面 但用完茶樹嗰啲瘡位又會乾到甩皮
可以點搞 真係爛得好辛苦

剩係用過amazon clay

茶樹係唔岩瘋狂爆瘡既人用，只岩間唔中爆一兩粒既人用
瘋狂爆既都係睇醫生好

懶人包護膚篇有

絲打有冇咩網可以買tf, 加寄番香港，定係要搵代購？

Tom ford只要唔係太熱到好似買馬咁 1.1倍 上網都有得買既 Selfridge 喇 sephora 唔知有冇 ，但最好就唔好比代購賺，比人賺不如去專櫃。

點解定妝上粉餅嘅時候塊面永遠都會有粉樣 kick住哂好似好乾咁 無論用咩牌子都係咁

係咪好持久？好高coverage咁但又怕粉樣 同係咪偏乾

用粉餅正常都會粉樣
試下用無色碎粉定妝

印住上而唔係拖
有bb就用濕bb
最後用setting spray 噴下面

有冇絲都有多囊卵巢症，有冇婦科醫生可介紹

睇相就好靚 啲買家秀都唔錯
係個裝胭脂個個盒 真貨真係玻璃
淘寶就亞加力黎 不過冇所謂喇 攞黎扮下野姐

可以去隔離post睇睇

人老左無乜點生石頭瘡不過如果大粒少少我會用cdp紫水敷佢, 對大瘡佢係幾有效嘅, 但佢主打去暗粒同粗糙位係我身上唔見效, 不過有絲打就話好有效

係雪花秀個cushion用完點都要再買
幸好我用cushion冇乜問題
其實都只係雪花秀先冇問題 都試過好多種ipoe .hera .april skin .laneige 都係得雪花秀用到
依家都係買番雪花秀 不過就諗第一代定第三代
第二代好似係控油款 唔岩我

concealer 好少用 平時都好趕時間岀門

雪花秀最白對我都係黑

咁又未必 我用過burberry/cdp粉餅定都冇粉樣問題
但當然用碎粉一定安全啲

粉狀類別既野都係比較乾 佢coverage真係好高又冇點粉樣 唯一問題係選色 啲色多到唔知點揀 我果時買就係揀錯左色 黑左成兩三度 結果要賣返出去

Laduree個掃桶真係好靚
好耐之前買左

有斑真係唔岩搭胭脂液/colourpop胭脂....本身遮好晒但一上呢d胭脂就現晒斑同毛孔

天氣熱到仲用緊黑樽
早兩日試用cdp牙膏base+草本 溶到仆街
用sofina台版base+草本妝感唔錯
會變奶油肌 但下午都要印一印

唔會粉樣 但真係偏乾

迷茫緊買covermark 草本定addiction白樽好
我見懶人包 addiction 果到有寫coverage 低
但covermark 果格空白左 所以想問邊支coverage 好啲？

同埋想問埋，呢兩支野耐咗會唔會變黃變灰？

混乾

真係要小心揀色
我個時買light sand
上面又黃又黑 最後都係賣左出去

我都仲用緊

液都還好
膏狀真係唔多掂 難blend仲現斑
毛孔我就無現

朋友去韓國行左幾間3ce都賣晒 放棄左

canmake ba 話膏狀印落手再印上面會好啲

有冇絲打用過asana隻一秒神水？見佢係咁賣廣告

冇追post, 講過既話屌細力啲

膏真係呢....我仲買左colourpop胭脂而家點算
但我又唔想打laser去斑, 我覺得我打完都會出返

媽岩先話要買colourpop, sis 知唔知highlighter 有無咁嘅問題？

highlighter 我又覺得ok 喎
唔會太現毛孔 影相仲好靚又long lasting
利申 冇斑但毛孔都大
好中意用佢隻lunch money

咁都好d 可以幫佢買盒試下 thanks sis

免運果轉colourpop 仲未收到

我
睇你本身頭髮底色係咩
完全黑色根本上唔到
啡啡地都可以 但好快甩

如果漂左上綠色
綠地好難洗走 染其他色會好煩

我用color treatment 染
冇咁傷頭髮

covermark coverage應該比addiction好
根據大量絲打既review 兩隻都冇變黃變暗問題
變灰係得韓牌底妝先會

第一代好似偏黃定黑 最潤
二代就冇乜顏色問題 但冇咁潤
三代上網睇話比較清爽 啞身d 遮瑕冇咁高

今日用緊addiction白樽
coverage係低
啲暗瘡印唔係好遮到

生左粒瘡係眉頭同眼中間

我都係呀

兩隻粉都用過，addiction coverage低過covermark好多，addiction 係日本用無溶，返到香港溶到pk，可能天氣或者我皮膚問題

Addiction 我都出油出得好勁
但係今日上咗lm碎粉 感覺好咗好多

Thank you 謝各位絲打意見
去日本買佢老母先 好抵

岩岩係innisfree買左支錄色all in one perfect cleansing foam，噴泡出黎果隻，我想問係咪當佢普通洗臉用就得

有冇人用過mufe full cover 混油肌用都覺得好乾 又冇人講到咁正

我都想買lm粉

我覺得有閃都係會顯毛孔， lunch money用落鼻樑真係 但用係cheek bone真係好靚啊

Btw用胭脂液專用海棉會唔會好d？見canmake有個好似印仔咁

我見懶人包推介lm碎粉
有個lm pressed setting powder 係咪一樣嫁？
利申：鍾意餅狀方便拎出街

咁香港咪更加冇

應該唔係

果日行過問過全面斷貨
佢地話12月中先返貨

我想買佢啲指甲油

好嬲呀
去2次大埔Paul and joe都冇貨
明明比左錢又打左電話比我話有貨先再去
話咩有同事錯手將d貨比晒一個一次買100set既客
咁唔想做d小市民生意就咪撚做
冇貨又打返比d客

有冇d平平地又有用既eye cream推介
筆直$300

絲打如果係混油既話可以試下muf蜜粉餅
好控油

你想買咩？

100sets 😦
2百幾蚊2枝base個set?

我
我呢兩日想用黎遮粒暗瘡
印係淺左但乾到顯晒皮
都唔知係咪叫遮左

想問隔離post即係？
有冇key words? Search過婦科係咪就係個個post?

就咁 卵巢多囊

我第一次去已經買左架啦 買primer咋

係呀
我估係d代購

收錢冇貨真心賤

本來底係淺啡，話想要亞麻綠染左隻墨綠色比我
好想佢甩但洗左成個星期都仲係好綠
頂唔順走去染黑色 依家過左幾日黑色都甩又透左d墨綠色出黎
好想死呀 一月頭仲要去著和服唔想個頭咁柒但已經無辦法

墨綠真係好伏
我試過一次想染鴨屎綠又係染左個柒頭墨綠比我
但又唔想再染好傷 我瘋狂洗頭成個月先順眼d

所以我從來都唔會畀左錢先
買鞋無碼成日叫畀左錢先再送過黎
一定唔撚制

打去佢公司cs投訴下?

所以我對代購有份恐懼
之前係間出出地名既igshop買左野
諗住1x k followers實冇死
入左錢又唔答order左未
話三星期有 六星期都未有
問佢藍剔就算 搵佢幾次先話冇貨
最後搞勁耐先退錢

我分唔清亞麻綠同墨綠

係咪有絲打想買3ce秋冬唇膏
Cwb 金百利it返哂貨
已衝左3支指甲油

開名啦

頭先見到有支唇膏又斷左貨

係咪新岀 啡色色裝為主個d
有冇色號 日日見咁濟可以幫手留意下

已開定#5

唔該哂
重想還light sand添見多數YouTuber都係試呢隻色

有無絲打係reebonz買過袋？係正版黎

100 Set
擺明益代購